[{"nome":"Maria Valdeilda Da Silva Rivaldo","local":"Preven\u00e7\u00e3o e Perdas","aniversario":"02\/08\/2023"},{"nome":"Josafa Verissimo Gomes","local":"Informatica","aniversario":"02\/08\/2023"},{"nome":"Liliane Maria Da Silva","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"03\/08\/2023"},{"nome":"Maria Jackeline Carneiro Da Silva","local":"Cart\u00e3o - Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"05\/08\/2023"},{"nome":"Ericleison Da Silva Cavalcante","local":"Deposito","aniversario":"06\/08\/2023"},{"nome":"Marcelo Bezerra Souto","local":"Reposi\u00e7\u00e3o hf","aniversario":"08\/08\/2023"},{"nome":"Cleiton Amaro Da Silva","local":"Empilhadeira","aniversario":"09\/08\/2023"},{"nome":"Maria Izabel Da Silva","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"09\/08\/2023"},{"nome":"Fabiana De Oliveira Ferreira","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"11\/08\/2023"},{"nome":"Clevania Rocha Da Silva","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"12\/08\/2023"},{"nome":"Simone Aparecida Oliveira Santos","local":"Frente Caixa","aniversario":"12\/08\/2023"},{"nome":"Matheus Kaua Da Silva Santos","local":"Programa Desenvolvimento","aniversario":"12\/08\/2023"},{"nome":"Jose Renato Dos Santos Dantas","local":"Reposi\u00e7\u00e3o","aniversario":"15\/08\/2023"},{"nome":"Daniel Moura Oliveira De Almeida","local":"Descarga","aniversario":"19\/08\/2023"},{"nome":"Aline Gomes Feliciano Da Silva","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"25\/08\/2023"},{"nome":"Jose Roberto De Souza Junior","local":"Manuten\u00e7\u00e3o","aniversario":"25\/08\/2023"},{"nome":"Taciane Felix Da Silva","local":"Cafeteria","aniversario":"25\/08\/2023"},{"nome":"Lucas Joaquim Dos Santos","local":"Reposi\u00e7\u00e3o","aniversario":"26\/08\/2023"},{"nome":"Dayane Barros Da Silva","local":"Opera\u00e7\u00e3o","aniversario":"26\/08\/2023"},{"nome":"Vander Jose Gomes Da Silva","local":"Conferencia Deposito","aniversario":"27\/08\/2023"}]