[{"id_lista":"7736","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8773","canal_voz":"200018773","telefone":"(11)2967-8773","id_setor":"264","setor":" E-Commerce","id_depto":"2112","depto":"Adriano Peraro","registro":" 7736","relevancia":"2"},{"id_lista":"16845","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6401","canal_voz":"200016401","telefone":"(11)2795-6401","id_setor":"264","setor":" E-Commerce","id_depto":"609","depto":"Kelly","registro":" 16845","relevancia":"2"},{"id_lista":"7132","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2154","canal_voz":"200012154","telefone":"(11)2955-2154","id_setor":"54","setor":"Agendamento","id_depto":"2074","depto":"Daniela Ramos","registro":" 7132","relevancia":"2"},{"id_lista":"7133","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9508","canal_voz":"200019508","telefone":"(11)2967-9508","id_setor":"54","setor":"Agendamento","id_depto":"208","depto":"Francisco","registro":" 7133","relevancia":"2"},{"id_lista":"8030","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8782","canal_voz":"200018782","telefone":"(11)2967-8782","id_setor":"54","setor":"Agendamento","id_depto":"971","depto":"Gabriel","registro":" 8030","relevancia":"2"},{"id_lista":"10790","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9645","canal_voz":"200019645","telefone":"(11)2967-9645","id_setor":"54","setor":"Agendamento","id_depto":"1660","depto":"Jefferson","registro":" 10790","relevancia":"2"},{"id_lista":"7134","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9664","canal_voz":"200019664","telefone":"(11)2967-9664","id_setor":"54","setor":"Agendamento","id_depto":"1233","depto":"Lauro","registro":" 7134","relevancia":"2"},{"id_lista":"1658","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8234","canal_voz":"200018234","telefone":"(11)2967-8234","id_setor":"11","setor":"Almoxarifado","id_depto":"1100","depto":"Leandro","registro":" 1658","relevancia":"2"},{"id_lista":"1657","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8236","canal_voz":"200018236","telefone":"(11)2967-8236","id_setor":"11","setor":"Almoxarifado","id_depto":"1482","depto":"Marcio","registro":" 1657","relevancia":"2"},{"id_lista":"6947","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8227","canal_voz":"200018227","telefone":"(11)2967-8227","id_setor":"11","setor":"Almoxarifado","id_depto":"1677","depto":"Tom ","registro":" 6947","relevancia":"2"},{"id_lista":"1662","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8367","canal_voz":"200018367","telefone":"(11)2967-8367","id_setor":"12","setor":"Apoio Frota","id_depto":"1667","depto":"Wellington \/ Daniel","registro":" 1662","relevancia":"2"},{"id_lista":"1668","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8287","canal_voz":"200018287","telefone":"(11)2967-8287","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"1356","depto":"Carregamento","registro":" 1668","relevancia":"2"},{"id_lista":"1677","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8271","canal_voz":"200018271","telefone":"(11)2967-8271","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"57","depto":"Donizeti","registro":" 1677","relevancia":"2"},{"id_lista":"8466","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9688","canal_voz":"200019688","telefone":"(11)2967-9688","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"2177","depto":"Eduardo Fragnan","registro":" 8466","relevancia":"2"},{"id_lista":"11071","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8435","canal_voz":"200018435","telefone":"(11)2967-8435","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"2495","depto":"Enrique \/ Domingos","registro":" 11071","relevancia":"2"},{"id_lista":"11065","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8490","canal_voz":"200018490","telefone":"(11)2967-8490","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"1658","depto":"Isis","registro":" 11065","relevancia":"2"},{"id_lista":"8127","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8424","canal_voz":"200018424","telefone":"(11)2967-8424","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"1540","depto":"Jos\u00e9 Ermelindo","registro":" 8127","relevancia":"2"},{"id_lista":"1672","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8216","canal_voz":"200018216","telefone":"(11)2967-8216","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"2494","depto":"Leonardo \/ Domingos","registro":" 1672","relevancia":"2"},{"id_lista":"9512","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8412","canal_voz":"200018412","telefone":"(11)2967-8412","id_setor":"13","setor":"Armaz\u00e9m","id_depto":"2279","depto":"Ricardo Santana\/ Bruno Geison","registro":" 9512","relevancia":"2"},{"id_lista":"1685","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8483","canal_voz":"200018483","telefone":"(11)2967-8483","id_setor":"174","setor":"Armaz\u00e9m - Trocas","id_depto":"1666","depto":"Mauro","registro":" 1685","relevancia":"2"},{"id_lista":"1674","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8332","canal_voz":"200018332","telefone":"(11)2967-8332","id_setor":"330","setor":"Armaz\u00e9m \/ Preven\u00e7\u00e3o de Perdas","id_depto":"1291","depto":"Robson","registro":" 1674","relevancia":"2"},{"id_lista":"21341","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6604","canal_voz":"200016604","telefone":"(11)2755-6604","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2255","depto":"Abner","registro":" 21341","relevancia":"2"},{"id_lista":"21332","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2131","canal_voz":"200012131","telefone":"(11)2955-2131","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2288","depto":"Alex Moura","registro":" 21332","relevancia":"2"},{"id_lista":"21333","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2133","canal_voz":"200012133","telefone":"(11)2955-2133","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"244","depto":"Alexandre","registro":" 21333","relevancia":"2"},{"id_lista":"21318","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8714","canal_voz":"200018714","telefone":"(11)2967-8714","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1842","depto":"Alexsandro","registro":" 21318","relevancia":"2"},{"id_lista":"21340","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6612","canal_voz":"200016612","telefone":"(11)2755-6612","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1576","depto":"Aline ","registro":" 21340","relevancia":"2"},{"id_lista":"21330","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8303","canal_voz":"200018303","telefone":"(11)2967-8303","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2115","depto":"Andreia","registro":" 21330","relevancia":"2"},{"id_lista":"21308","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8404","canal_voz":"200018404","telefone":"(11)2967-8404","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"70","depto":"Anilton","registro":" 21308","relevancia":"2"},{"id_lista":"21325","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9587","canal_voz":"200019587","telefone":"(11)2967-9587","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"180","depto":"Augusto","registro":" 21325","relevancia":"2"},{"id_lista":"21354","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8202","canal_voz":"200018202","telefone":"(11)2967-8202","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1811","depto":"Brenda","registro":" 21354","relevancia":"2"},{"id_lista":"21349","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8478","canal_voz":"200018478","telefone":"(11)2967-8478","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2765","depto":"Celio","registro":" 21349","relevancia":"2"},{"id_lista":"21310","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2129","canal_voz":"200012129","telefone":"(11)2955-2129","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1770","depto":"Celso","registro":" 21310","relevancia":"2"},{"id_lista":"21336","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2450","canal_voz":"200012450","telefone":"(11)2955-2450","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"346","depto":"Cezar","registro":" 21336","relevancia":"2"},{"id_lista":"21307","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8375","canal_voz":"200018375","telefone":"(11)2967-8375","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"72","depto":"C\u00edcero","registro":" 21307","relevancia":"2"},{"id_lista":"21326","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8398","canal_voz":"200018398","telefone":"(11)2967-8398","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1778","depto":"Clecia ","registro":" 21326","relevancia":"2"},{"id_lista":"21303","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8423","canal_voz":"200018423","telefone":"(11)2967-8423","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"73","depto":"Cristiano","registro":" 21303","relevancia":"2"},{"id_lista":"21316","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9589","canal_voz":"200019589","telefone":"(11)2967-9589","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1303","depto":"Daniel","registro":" 21316","relevancia":"2"},{"id_lista":"21334","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8361","canal_voz":"200018361","telefone":"(11)2967-8361","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1776","depto":"Diana ","registro":" 21334","relevancia":"2"},{"id_lista":"21312","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8322","canal_voz":"200018322","telefone":"(11)2967-8322","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"74","depto":"Dimas","registro":" 21312","relevancia":"2"},{"id_lista":"21323","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2128","canal_voz":"200012128","telefone":"(11)2955-2128","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"492","depto":"Eric","registro":" 21323","relevancia":"2"},{"id_lista":"21331","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8405","canal_voz":"200018405","telefone":"(11)2967-8405","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1775","depto":"Ewerton ","registro":" 21331","relevancia":"2"},{"id_lista":"21355","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8454","canal_voz":"200018454","telefone":"(11)2967-8454","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"97","depto":"Fabiana","registro":" 21355","relevancia":"2"},{"id_lista":"21306","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8382","canal_voz":"200018382","telefone":"(11)2967-8382","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"75","depto":"F\u00e1bio","registro":" 21306","relevancia":"2"},{"id_lista":"21337","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8384","canal_voz":"200018384","telefone":"(11)2967-8384","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2256","depto":"Felipe Nogueira","registro":" 21337","relevancia":"2"},{"id_lista":"21322","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2435","canal_voz":"200012435","telefone":"(11)2955-2435","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2761","depto":"Felipe Nunes\/Patricia","registro":" 21322","relevancia":"2"},{"id_lista":"21346","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6548","canal_voz":"200016548","telefone":"(11)2755-6548","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"214","depto":"Fernando","registro":" 21346","relevancia":"2"},{"id_lista":"21347","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8318","canal_voz":"200018318","telefone":"(11)2967-8318","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2764","depto":"Fernando\/Natalya","registro":" 21347","relevancia":"2"},{"id_lista":"21357","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8416","canal_voz":"200018416","telefone":"(11)2967-8416","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2688","depto":"Filipe Correa","registro":" 21357","relevancia":"2"},{"id_lista":"21313","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8277","canal_voz":"200018277","telefone":"(11)2967-8277","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"91","depto":"Flavio","registro":" 21313","relevancia":"2"},{"id_lista":"21309","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8381","canal_voz":"200018381","telefone":"(11)2967-8381","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"79","depto":"Franco","registro":" 21309","relevancia":"2"},{"id_lista":"21335","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2439","canal_voz":"200012439","telefone":"(11)2955-2439","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1461","depto":"Gustavo","registro":" 21335","relevancia":"2"},{"id_lista":"21320","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8487","canal_voz":"200018487","telefone":"(11)2967-8487","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2759","depto":"Jos\u00e9 Luiz","registro":" 21320","relevancia":"2"},{"id_lista":"21342","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6613","canal_voz":"200016613","telefone":"(11)2755-6613","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2254","depto":"Kaique","registro":" 21342","relevancia":"2"},{"id_lista":"21321","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2409","canal_voz":"200012409","telefone":"(11)2955-2409","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2760","depto":"Leandro\/Gustavo\/Cesar","registro":" 21321","relevancia":"2"},{"id_lista":"21304","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8482","canal_voz":"200018482","telefone":"(11)2967-8482","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1362","depto":"Lopes","registro":" 21304","relevancia":"2"},{"id_lista":"21327","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2127","canal_voz":"200012127","telefone":"(11)2955-2127","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1052","depto":"Luana","registro":" 21327","relevancia":"2"},{"id_lista":"21315","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8431","canal_voz":"200018431","telefone":"(11)2967-8431","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2758","depto":"Luciano","registro":" 21315","relevancia":"2"},{"id_lista":"21305","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8396","canal_voz":"200018396","telefone":"(11)2967-8396","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"82","depto":"Marcos","registro":" 21305","relevancia":"2"},{"id_lista":"21317","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8432","canal_voz":"200018432","telefone":"(11)2967-8432","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1231","depto":"Marcos Machado","registro":" 21317","relevancia":"2"},{"id_lista":"21353","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9590","canal_voz":"200019590","telefone":"(11)2967-9590","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2768","depto":"Marcos Moura","registro":" 21353","relevancia":"2"},{"id_lista":"21329","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8479","canal_voz":"200018479","telefone":"(11)2967-8479","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2206","depto":"Marvel","registro":" 21329","relevancia":"2"},{"id_lista":"21345","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6549","canal_voz":"200016549","telefone":"(11)2755-6549","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1948","depto":"Natalya","registro":" 21345","relevancia":"2"},{"id_lista":"21356","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8288","canal_voz":"200018288","telefone":"(11)2967-8288","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1441","depto":"Natanael","registro":" 21356","relevancia":"2"},{"id_lista":"21311","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8399","canal_voz":"200018399","telefone":"(11)2967-8399","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2757","depto":"Oliver","registro":" 21311","relevancia":"2"},{"id_lista":"21343","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6605","canal_voz":"200016605","telefone":"(11)2755-6605","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2762","depto":"Palloma","registro":" 21343","relevancia":"2"},{"id_lista":"21358","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8275","canal_voz":"200018275","telefone":"(11)2967-8275","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2687","depto":"Paulo Henrique","registro":" 21358","relevancia":"2"},{"id_lista":"21339","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6542","canal_voz":"200016542","telefone":"(11)2755-6542","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2458","depto":"Ramon","registro":" 21339","relevancia":"2"},{"id_lista":"21319","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2130","canal_voz":"200012130","telefone":"(11)2955-2130","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2486","depto":"Renan Lopes","registro":" 21319","relevancia":"2"},{"id_lista":"21344","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2755","ramal":"6614","canal_voz":"200016614","telefone":"(11)2755-6614","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2763","depto":"Renan Mendes","registro":" 21344","relevancia":"2"},{"id_lista":"21351","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9531","canal_voz":"200019531","telefone":"(11)2967-9531","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"975","depto":"Samuel ","registro":" 21351","relevancia":"2"},{"id_lista":"21314","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8419","canal_voz":"200018419","telefone":"(11)2967-8419","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"975","depto":"Samuel ","registro":" 21314","relevancia":"2"},{"id_lista":"21324","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2120","canal_voz":"200012120","telefone":"(11)2955-2120","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"393","depto":"Sidney","registro":" 21324","relevancia":"2"},{"id_lista":"21352","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8402","canal_voz":"200018402","telefone":"(11)2967-8402","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2767","depto":"Silas\/Michael","registro":" 21352","relevancia":"2"},{"id_lista":"21338","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8348","canal_voz":"200018348","telefone":"(11)2967-8348","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"757","depto":"Tatiana","registro":" 21338","relevancia":"2"},{"id_lista":"21328","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2464","canal_voz":"200012464","telefone":"(11)2955-2464","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1496","depto":"Vanessa","registro":" 21328","relevancia":"2"},{"id_lista":"21348","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8376","canal_voz":"200018376","telefone":"(11)2967-8376","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"1059","depto":"Wellington","registro":" 21348","relevancia":"2"},{"id_lista":"21350","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2424","canal_voz":"200012424","telefone":"(11)2955-2424","id_setor":"15","setor":"Balc\u00e3o de Vendas","id_depto":"2766","depto":"Wilson","registro":" 21350","relevancia":"2"},{"id_lista":"1713","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8257","canal_voz":"200018257","telefone":"(11)2967-8257","id_setor":"16","setor":"Bradesco","id_depto":"2108","depto":"Thiago Marcelo ","registro":" 1713","relevancia":"2"},{"id_lista":"7443","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8784","canal_voz":"200018784","telefone":"(11)2967-8784","id_setor":"177","setor":"C\u00e2mara Fria","id_depto":"1669","depto":"Jos\u00e9 maria \/ Altmar","registro":" 7443","relevancia":"2"},{"id_lista":"11756","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8794","canal_voz":"200018794","telefone":"(11)2967-8794","id_setor":"176","setor":"Casa de Baterias","id_depto":"1865","depto":"Danyllus\/Adriano - Casa de Baterias","registro":" 11756","relevancia":"2"},{"id_lista":"13472","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2164","canal_voz":"200012164","telefone":"(11)2955-2164","id_setor":"284","setor":"Compliance","id_depto":"2265","depto":"Compliance","registro":" 13472","relevancia":"2"},{"id_lista":"1828","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9641","canal_voz":"200019641","telefone":"(11)2967-9641","id_setor":"284","setor":"Compliance","id_depto":"965","depto":"Francisco Carvalho","registro":" 1828","relevancia":"2"},{"id_lista":"12687","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2496","canal_voz":"200012496","telefone":"(11)2955-2496","id_setor":"284","setor":"Compliance","id_depto":"2417","depto":"Karina Oliveira ","registro":" 12687","relevancia":"2"},{"id_lista":"13473","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2165","canal_voz":"200012165","telefone":"(11)2955-2165","id_setor":"284","setor":"Compliance","id_depto":"2537","depto":"Noemi Trentin","registro":" 13473","relevancia":"2"},{"id_lista":"17221","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6420","canal_voz":"200016420","telefone":"(11)2795-6420","id_setor":"173","setor":"Compras - Pricing","id_depto":"613","depto":"Diego","registro":" 17221","relevancia":"2"},{"id_lista":"11064","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8720","canal_voz":"200018720","telefone":"(11)2967-8720","id_setor":"173","setor":"Compras - Pricing","id_depto":"1656","depto":"Thiago - Pricing","registro":" 11064","relevancia":"2"},{"id_lista":"1745","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8401","canal_voz":"200018401","telefone":"(11)2967-8401","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2063","depto":"Adilson Cardozo","registro":" 1745","relevancia":"2"},{"id_lista":"2778","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9659","canal_voz":"200019659","telefone":"(11)2967-9659","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"108","depto":"Alessandro Candido","registro":" 2778","relevancia":"2"},{"id_lista":"17878","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6538","canal_voz":"200016538","telefone":"(11)2795-6538","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2673","depto":"Alexandre Knabben","registro":" 17878","relevancia":"2"},{"id_lista":"17869","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6578","canal_voz":"200016578","telefone":"(11)2795-6578","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2407","depto":"Anderson Almeida","registro":" 17869","relevancia":"2"},{"id_lista":"17867","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6554","canal_voz":"200016554","telefone":"(11)2795-6554","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2656","depto":"Anderson Mata","registro":" 17867","relevancia":"2"},{"id_lista":"1730","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8493","canal_voz":"200018493","telefone":"(11)2967-8493","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"110","depto":"Andre Castanheira","registro":" 1730","relevancia":"2"},{"id_lista":"1784","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8276","canal_voz":"200018276","telefone":"(11)2967-8276","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"111","depto":"Andr\u00e9 Oller","registro":" 1784","relevancia":"2"},{"id_lista":"1778","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8386","canal_voz":"200018386","telefone":"(11)2967-8386","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2406","depto":"Antonio Sergio","registro":" 1778","relevancia":"2"},{"id_lista":"1733","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8406","canal_voz":"200018406","telefone":"(11)2967-8406","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"994","depto":"Azevedo","registro":" 1733","relevancia":"2"},{"id_lista":"16801","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8790","canal_voz":"200018790","telefone":"(11)2967-8790","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2498","depto":"Bianca Paiva ","registro":" 16801","relevancia":"2"},{"id_lista":"17877","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6567","canal_voz":"200016567","telefone":"(11)2795-6567","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1032","depto":"Bruno Benedito","registro":" 17877","relevancia":"2"},{"id_lista":"1735","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8316","canal_voz":"200018316","telefone":"(11)2967-8316","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"115","depto":"Bruno Dantas","registro":" 1735","relevancia":"2"},{"id_lista":"1783","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8476","canal_voz":"200018476","telefone":"(11)2967-8476","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2145","depto":"Caio Carvalho ","registro":" 1783","relevancia":"2"},{"id_lista":"3514","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9632","canal_voz":"200019632","telefone":"(11)2967-9632","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2681","depto":"Camila Braga","registro":" 3514","relevancia":"2"},{"id_lista":"11843","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9536","canal_voz":"200019536","telefone":"(11)2967-9536","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1684","depto":"Carlos Henrique ","registro":" 11843","relevancia":"2"},{"id_lista":"2779","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9669","canal_voz":"200019669","telefone":"(11)2967-9669","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1146","depto":"Cleiton Gomes","registro":" 2779","relevancia":"2"},{"id_lista":"17874","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8263","canal_voz":"200018263","telefone":"(11)2967-8263","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2667","depto":"Cristina Bomfim  ","registro":" 17874","relevancia":"2"},{"id_lista":"10890","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2400","canal_voz":"200012400","telefone":"(11)2955-2400","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2671","depto":"Cristina de Paiva","registro":" 10890","relevancia":"2"},{"id_lista":"6661","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9510","canal_voz":"200019510","telefone":"(11)2967-9510","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"489","depto":"Daniel Fernandes","registro":" 6661","relevancia":"2"},{"id_lista":"1740","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8484","canal_voz":"200018484","telefone":"(11)2967-8484","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"120","depto":"Daniel Silva","registro":" 1740","relevancia":"2"},{"id_lista":"1741","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9671","canal_voz":"200019671","telefone":"(11)2967-9671","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"121","depto":"Danilo Fontes","registro":" 1741","relevancia":"2"},{"id_lista":"16940","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2808","canal_voz":"200012808","telefone":"(11)2955-2808","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2482","depto":"Danilo Nobre","registro":" 16940","relevancia":"2"},{"id_lista":"17872","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8408","canal_voz":"200018408","telefone":"(11)2967-8408","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2482","depto":"Danilo Nobre","registro":" 17872","relevancia":"2"},{"id_lista":"6949","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9564","canal_voz":"200019564","telefone":"(11)2967-9564","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1431","depto":"Davi Palmeira","registro":" 6949","relevancia":"2"},{"id_lista":"1742","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8391","canal_voz":"200018391","telefone":"(11)2967-8391","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"122","depto":"Denis Farias","registro":" 1742","relevancia":"2"},{"id_lista":"1743","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8309","canal_voz":"200018309","telefone":"(11)2967-8309","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1137","depto":"Diego Carvalho ","registro":" 1743","relevancia":"2"},{"id_lista":"1764","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8472","canal_voz":"200018472","telefone":"(11)2967-8472","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"138","depto":"Diego Felix","registro":" 1764","relevancia":"2"},{"id_lista":"1757","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8449","canal_voz":"200018449","telefone":"(11)2967-8449","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"125","depto":"Diego Laurentino","registro":" 1757","relevancia":"2"},{"id_lista":"17870","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6556","canal_voz":"200016556","telefone":"(11)2795-6556","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"869","depto":"Diego Morais","registro":" 17870","relevancia":"2"},{"id_lista":"10110","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9596","canal_voz":"200019596","telefone":"(11)2967-9596","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1257","depto":"Dimatheus Beltran","registro":" 10110","relevancia":"2"},{"id_lista":"8137","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9598","canal_voz":"200019598","telefone":"(11)2967-9598","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2180","depto":"Douglas Claro ","registro":" 8137","relevancia":"2"},{"id_lista":"1746","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8246","canal_voz":"200018246","telefone":"(11)2967-8246","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"126","depto":"Douglas Clemente","registro":" 1746","relevancia":"2"},{"id_lista":"1780","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9665","canal_voz":"200019665","telefone":"(11)2967-9665","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1010","depto":"Eder Guzella","registro":" 1780","relevancia":"2"},{"id_lista":"1758","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8296","canal_voz":"200018296","telefone":"(11)2967-8296","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2403","depto":"Eduardo Nascimento","registro":" 1758","relevancia":"2"},{"id_lista":"17873","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6579","canal_voz":"200016579","telefone":"(11)2795-6579","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2666","depto":"Eduardo Rocha ","registro":" 17873","relevancia":"2"},{"id_lista":"1749","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8433","canal_voz":"200018433","telefone":"(11)2967-8433","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"129","depto":"Elci Salvador","registro":" 1749","relevancia":"2"},{"id_lista":"1731","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8209","canal_voz":"200018209","telefone":"(11)2967-8209","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2339","depto":"F\u00e1bio Arruda","registro":" 1731","relevancia":"2"},{"id_lista":"10109","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9687","canal_voz":"200019687","telefone":"(11)2967-9687","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"154","depto":"Fabio Tahira","registro":" 10109","relevancia":"2"},{"id_lista":"1729","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8485","canal_voz":"200018485","telefone":"(11)2967-8485","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1907","depto":"Felipe Vicente","registro":" 1729","relevancia":"2"},{"id_lista":"17882","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6529","canal_voz":"200016529","telefone":"(11)2795-6529","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2680","depto":"Fernanda Freitas","registro":" 17882","relevancia":"2"},{"id_lista":"1774","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9672","canal_voz":"200019672","telefone":"(11)2967-9672","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"744","depto":"Fernando Amparo","registro":" 1774","relevancia":"2"},{"id_lista":"17879","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6553","canal_voz":"200016553","telefone":"(11)2795-6553","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2059","depto":"Gabriel Brasileiro ","registro":" 17879","relevancia":"2"},{"id_lista":"20542","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2765","ramal":"6588","canal_voz":"200016588","telefone":"(11)2765-6588","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2747","depto":"Gabriel Costa","registro":" 20542","relevancia":"2"},{"id_lista":"1728","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8314","canal_voz":"200018314","telefone":"(11)2967-8314","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2674","depto":"Giovana Benevenuto","registro":" 1728","relevancia":"2"},{"id_lista":"16298","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2149","canal_voz":"200012149","telefone":"(11)2955-2149","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2497","depto":"Giovanna Ziliotti ","registro":" 16298","relevancia":"2"},{"id_lista":"1759","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8421","canal_voz":"200018421","telefone":"(11)2967-8421","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"139","depto":"Giva Matias","registro":" 1759","relevancia":"2"},{"id_lista":"8135","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9549","canal_voz":"200019549","telefone":"(11)2967-9549","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"743","depto":"Gleice Souza","registro":" 8135","relevancia":"2"},{"id_lista":"16848","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2465 ","canal_voz":"200012465 ","telefone":"(11)2955-2465 ","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2438","depto":"Grandson Galindo    ","registro":" 16848","relevancia":"2"},{"id_lista":"17880","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6537","canal_voz":"200016537","telefone":"(11)2795-6537","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2677","depto":"Helen Taiane ","registro":" 17880","relevancia":"2"},{"id_lista":"6345","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9579","canal_voz":"200019579","telefone":"(11)2967-9579","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2682","depto":"Hellen Daiana   ","registro":" 6345","relevancia":"2"},{"id_lista":"16849","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9683","canal_voz":"200019683","telefone":"(11)2967-9683","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2439","depto":"Jacson Pina","registro":" 16849","relevancia":"2"},{"id_lista":"1771","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8273","canal_voz":"200018273","telefone":"(11)2967-8273","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"148","depto":"James Silva","registro":" 1771","relevancia":"2"},{"id_lista":"17871","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6565","canal_voz":"200016565","telefone":"(11)2795-6565","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2665","depto":"Jeandson                  ","registro":" 17871","relevancia":"2"},{"id_lista":"8136","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8734","canal_voz":"200018734","telefone":"(11)2967-8734","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1125","depto":"Jessica Santos","registro":" 8136","relevancia":"2"},{"id_lista":"16850","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2440 ","canal_voz":"200012440 ","telefone":"(11)2955-2440 ","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1415","depto":"Joel Santana","registro":" 16850","relevancia":"2"},{"id_lista":"10464","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2117","canal_voz":"200012117","telefone":"(11)2955-2117","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2678","depto":"Jonathan Lessa    ","registro":" 10464","relevancia":"2"},{"id_lista":"10461","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2461","canal_voz":"200012461","telefone":"(11)2955-2461","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2412","depto":"Josias - Pricing","registro":" 10461","relevancia":"2"},{"id_lista":"6725","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9566","canal_voz":"200019566","telefone":"(11)2967-9566","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2444","depto":"Josu\u00e9 Augusto","registro":" 6725","relevancia":"2"},{"id_lista":"3466","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9535","canal_voz":"200019535","telefone":"(11)2967-9535","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2343","depto":"J\u00falia Almeida","registro":" 3466","relevancia":"2"},{"id_lista":"1751","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8385","canal_voz":"200018385","telefone":"(11)2967-8385","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2309","depto":"Kauan Penteado","registro":" 1751","relevancia":"2"},{"id_lista":"16799","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8797","canal_voz":"200018797","telefone":"(11)2967-8797","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2750","depto":"Larissa Alves","registro":" 16799","relevancia":"2"},{"id_lista":"10086","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8735","canal_voz":"200018735","telefone":"(11)2967-8735","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1734","depto":"Leandro Brand\u00e3o","registro":" 10086","relevancia":"2"},{"id_lista":"1768","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8389","canal_voz":"200018389","telefone":"(11)2967-8389","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1528","depto":"Levi Andrade","registro":" 1768","relevancia":"2"},{"id_lista":"7447","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8999","canal_voz":"200018999","telefone":"(11)2967-8999","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2153","depto":"Luan Souza","registro":" 7447","relevancia":"2"},{"id_lista":"16939","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8372","canal_voz":"200018372","telefone":"(11)2967-8372","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2481","depto":"Lucas Santos","registro":" 16939","relevancia":"2"},{"id_lista":"8723","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9547","canal_voz":"200019547","telefone":"(11)2967-9547","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2679","depto":"Luciane       ","registro":" 8723","relevancia":"2"},{"id_lista":"1843","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8363","canal_voz":"200018363","telefone":"(11)2967-8363","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1591","depto":"Luiz Gustavo ","registro":" 1843","relevancia":"2"},{"id_lista":"1755","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8397","canal_voz":"200018397","telefone":"(11)2967-8397","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"165","depto":"Marco Aurelio","registro":" 1755","relevancia":"2"},{"id_lista":"16854","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8771","canal_voz":"200018771","telefone":"(11)2967-8771","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2658","depto":"Maria Bianca","registro":" 16854","relevancia":"2"},{"id_lista":"1785","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9618","canal_voz":"200019618","telefone":"(11)2967-9618","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2663","depto":"Mariani","registro":" 1785","relevancia":"2"},{"id_lista":"16851","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2125","canal_voz":"200012125","telefone":"(11)2955-2125","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"619","depto":"Matheus","registro":" 16851","relevancia":"2"},{"id_lista":"16087","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2143","canal_voz":"200012143","telefone":"(11)2955-2143","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2675","depto":"Michael Ferreira","registro":" 16087","relevancia":"2"},{"id_lista":"1782","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8300","canal_voz":"200018300","telefone":"(11)2967-8300","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1214","depto":"Miguel Lopes ","registro":" 1782","relevancia":"2"},{"id_lista":"16708","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8390","canal_voz":"200018390","telefone":"(11)2967-8390","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1180","depto":"Miranda Campos\/ Jos\u00e9 Augusto","registro":" 16708","relevancia":"2"},{"id_lista":"11768","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2403","canal_voz":"200012403","telefone":"(11)2955-2403","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1435","depto":"Misael Siqueira","registro":" 11768","relevancia":"2"},{"id_lista":"17868","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6575","canal_voz":"200016575","telefone":"(11)2795-6575","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2660","depto":"Nailson","registro":" 17868","relevancia":"2"},{"id_lista":"17875","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6570","canal_voz":"200016570","telefone":"(11)2795-6570","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2669","depto":"Osvaldo Petruz","registro":" 17875","relevancia":"2"},{"id_lista":"16297","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2142","canal_voz":"200012142","telefone":"(11)2955-2142","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2676","depto":"Pablo Fernandes  ","registro":" 16297","relevancia":"2"},{"id_lista":"6948","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9517","canal_voz":"200019517","telefone":"(11)2967-9517","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2247","depto":"Paloma ","registro":" 6948","relevancia":"2"},{"id_lista":"10506","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9516","canal_voz":"200019516","telefone":"(11)2967-9516","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2664","depto":"Pedro Andrade","registro":" 10506","relevancia":"2"},{"id_lista":"1734","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8352","canal_voz":"200018352","telefone":"(11)2967-8352","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"114","depto":"Peter","registro":" 1734","relevancia":"2"},{"id_lista":"3464","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9533","canal_voz":"200019533","telefone":"(11)2967-9533","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2662","depto":"Rafael Benfatti","registro":" 3464","relevancia":"2"},{"id_lista":"1767","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9642","canal_voz":"200019642","telefone":"(11)2967-9642","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"147","depto":"Rafael Norberto","registro":" 1767","relevancia":"2"},{"id_lista":"1773","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8261","canal_voz":"200018261","telefone":"(11)2967-8261","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"153","depto":"Recep\u00e7\u00e3o Ana","registro":" 1773","relevancia":"2"},{"id_lista":"1775","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8259","canal_voz":"200018259","telefone":"(11)2967-8259","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2350","depto":"Reinaldo Souza","registro":" 1775","relevancia":"2"},{"id_lista":"1772","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8205","canal_voz":"200018205","telefone":"(11)2967-8205","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"152","depto":"Renan Rocha","registro":" 1772","relevancia":"2"},{"id_lista":"1762","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8278","canal_voz":"200018278","telefone":"(11)2967-8278","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2411","depto":"Ricardo Ribeiro","registro":" 1762","relevancia":"2"},{"id_lista":"16296","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2148","canal_voz":"200012148","telefone":"(11)2955-2148","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2347","depto":"Richard Juan","registro":" 16296","relevancia":"2"},{"id_lista":"9528","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8252","canal_voz":"200018252","telefone":"(11)2967-8252","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2346","depto":"Rodrigo Assis","registro":" 9528","relevancia":"2"},{"id_lista":"11407","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8427","canal_voz":"200018427","telefone":"(11)2967-8427","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2062","depto":"Rodrigo Wentz","registro":" 11407","relevancia":"2"},{"id_lista":"16852","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8428 ","canal_voz":"200018428 ","telefone":"(11)2967-8428 ","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1908","depto":"Sabrina Meneses","registro":" 16852","relevancia":"2"},{"id_lista":"15170","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8315","canal_voz":"200018315","telefone":"(11)2967-8315","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2655","depto":"Samuel Faria","registro":" 15170","relevancia":"2"},{"id_lista":"10457","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9593","canal_voz":"200019593","telefone":"(11)2967-9593","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2246","depto":"Samuel Gomes","registro":" 10457","relevancia":"2"},{"id_lista":"16121","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8329","canal_voz":"200018329","telefone":"(11)2967-8329","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2321","depto":"Samuel Sampaio","registro":" 16121","relevancia":"2"},{"id_lista":"17883","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6581","canal_voz":"200016581","telefone":"(11)2795-6581","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2683","depto":"Samuel Teixeira   ","registro":" 17883","relevancia":"2"},{"id_lista":"17881","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6541","canal_voz":"200016541","telefone":"(11)2795-6541","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"507","depto":"Sandra","registro":" 17881","relevancia":"2"},{"id_lista":"1777","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8458","canal_voz":"200018458","telefone":"(11)2967-8458","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"157","depto":"Sandro Silva","registro":" 1777","relevancia":"2"},{"id_lista":"3407","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9530","canal_voz":"200019530","telefone":"(11)2967-9530","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1444","depto":"Sidiclei\/ Michael Bispo","registro":" 3407","relevancia":"2"},{"id_lista":"1779","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8349","canal_voz":"200018349","telefone":"(11)2967-8349","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"159","depto":"Sidnei Mendes","registro":" 1779","relevancia":"2"},{"id_lista":"1786","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9608","canal_voz":"200019608","telefone":"(11)2967-9608","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2634","depto":"Stefany","registro":" 1786","relevancia":"2"},{"id_lista":"1738","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8415","canal_voz":"200018415","telefone":"(11)2967-8415","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2344","depto":"Tais Silva","registro":" 1738","relevancia":"2"},{"id_lista":"12972","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2123","canal_voz":"200012123","telefone":"(11)2955-2123","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2082","depto":"Thais Andrade","registro":" 12972","relevancia":"2"},{"id_lista":"10596","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8354","canal_voz":"200018354","telefone":"(11)2967-8354","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2342","depto":"Thayna Silva","registro":" 10596","relevancia":"2"},{"id_lista":"6760","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8720","canal_voz":"200018720","telefone":"(11)2967-8720","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"813","depto":"Thiago Biscassi","registro":" 6760","relevancia":"2"},{"id_lista":"9344","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2442","canal_voz":"200012442","telefone":"(11)2955-2442","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"872","depto":"Thiago Pereira","registro":" 9344","relevancia":"2"},{"id_lista":"1763","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8325","canal_voz":"200018325","telefone":"(11)2967-8325","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 1763","relevancia":"2"},{"id_lista":"12685","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2438","canal_voz":"200012438","telefone":"(11)2967-2438","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1742","depto":"Valdirene ","registro":" 12685","relevancia":"2"},{"id_lista":"1770","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8364","canal_voz":"200018364","telefone":"(11)2967-8364","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2448","depto":"Vinicius Oliveira","registro":" 1770","relevancia":"2"},{"id_lista":"1739","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8308","canal_voz":"200018308","telefone":"(11)2967-8308","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2408","depto":"Vitor Santos","registro":" 1739","relevancia":"2"},{"id_lista":"17876","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6535","canal_voz":"200016535","telefone":"(11)2795-6535","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2670","depto":"Wellington Araujo ","registro":" 17876","relevancia":"2"},{"id_lista":"1744","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9658","canal_voz":"200019658","telefone":"(11)2967-9658","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"1252","depto":"Wesley Santos","registro":" 1744","relevancia":"2"},{"id_lista":"1760","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8418","canal_voz":"200018418","telefone":"(11)2967-8418","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"164","depto":"Wladimir Oliveira","registro":" 1760","relevancia":"2"},{"id_lista":"1766","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8448","canal_voz":"200018448","telefone":"(11)2967-8448","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"2668","depto":"Yasmin","registro":" 1766","relevancia":"2"},{"id_lista":"1752","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8326","canal_voz":"200018326","telefone":"(11)2967-8326","id_setor":"214","setor":"Compras comerciais \/ Atacados ","id_depto":"1437","depto":"Caio Ali","registro":" 1752","relevancia":"2"},{"id_lista":"14712","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2168","canal_voz":"200012168","telefone":"(11)2955-2168","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"599","depto":"Carlos","registro":" 14712","relevancia":"2"},{"id_lista":"1722","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9609","canal_voz":"200019609","telefone":"(11)2967-9609","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1729","depto":"David Santos ","registro":" 1722","relevancia":"2"},{"id_lista":"1725","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2489","canal_voz":"200012489","telefone":"(11)2955-2489","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1085","depto":"Edemilson","registro":" 1725","relevancia":"2"},{"id_lista":"14710","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2162","canal_voz":"200012162","telefone":"(11)2955-2162","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2352","depto":"Edson","registro":" 14710","relevancia":"2"},{"id_lista":"11048","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2119","canal_voz":"200012119","telefone":"(11)2955-2119","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1621","depto":"Grasiela Guedes","registro":" 11048","relevancia":"2"},{"id_lista":"8961","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9667","canal_voz":"200019667","telefone":"(11)2967-9667","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1260","depto":"Hector Siqueira","registro":" 8961","relevancia":"2"},{"id_lista":"8962","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8984","canal_voz":"200018984","telefone":"(11)2967-8984","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2356","depto":"Heloisa","registro":" 8962","relevancia":"2"},{"id_lista":"1723","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8462","canal_voz":"200018462","telefone":"(11)2967-8462","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1916","depto":"Ivan","registro":" 1723","relevancia":"2"},{"id_lista":"11607","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2118","canal_voz":"200012118","telefone":"(11)2955-2118","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2511","depto":"Jo\u00e3o","registro":" 11607","relevancia":"2"},{"id_lista":"13066","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2492","canal_voz":"200012492","telefone":"(11)2955-2492","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2368","depto":"Luccas","registro":" 13066","relevancia":"2"},{"id_lista":"10838","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8335","canal_voz":"200018335","telefone":"(11)2967-8335","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1619","depto":"Natallya Goes","registro":" 10838","relevancia":"2"},{"id_lista":"8464","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8722","canal_voz":"200018722","telefone":"(11)2967-8722","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"228","depto":"Priscila","registro":" 8464","relevancia":"2"},{"id_lista":"10650","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8342","canal_voz":"200018342","telefone":"(11)2967-8342","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1928","depto":"Regina Londe","registro":" 10650","relevancia":"2"},{"id_lista":"14711","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2163","canal_voz":"200012163","telefone":"(11)2955-2163","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2357","depto":"Thays Sena","registro":" 14711","relevancia":"2"},{"id_lista":"1761","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8425","canal_voz":"200018425","telefone":"(11)2967-8425","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2353","depto":"Thiago Donizete ","registro":" 1761","relevancia":"2"},{"id_lista":"16703","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8237","canal_voz":"200018237","telefone":"(11)2967-8237","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"1013","depto":"Tiago Victor","registro":" 16703","relevancia":"2"},{"id_lista":"16704","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9559","canal_voz":"200019559","telefone":"(11)2967-9559","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2109","depto":"Vagner machado ","registro":" 16704","relevancia":"2"},{"id_lista":"1715","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9505","canal_voz":"200019505","telefone":"(11)2967-9505","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 1715","relevancia":"2"},{"id_lista":"1720","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9513","canal_voz":"200019513","telefone":"(11)2967-9513","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2172","depto":"V\u00e2nia","registro":" 1720","relevancia":"2"},{"id_lista":"13347","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8313","canal_voz":"200018313","telefone":"(11)2967-8313","id_setor":"304","setor":"Compras Indiretas","id_depto":"2504","depto":"Viviane Barbato","registro":" 13347","relevancia":"2"},{"id_lista":"1714","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9670","canal_voz":"200019670","telefone":"(11)2967-9670","id_setor":"305","setor":"Compras Indiretas-Contratos","id_depto":"1626","depto":"Alef","registro":" 1714","relevancia":"2"},{"id_lista":"1716","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8269","canal_voz":"200018269","telefone":"(11)2967-8269","id_setor":"305","setor":"Compras Indiretas-Contratos","id_depto":"96","depto":"Ana Cecilia","registro":" 1716","relevancia":"2"},{"id_lista":"13478","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2458","canal_voz":"200012458","telefone":"(11)2955-2458","id_setor":"305","setor":"Compras Indiretas-Contratos","id_depto":"2257","depto":"Aryane","registro":" 13478","relevancia":"2"},{"id_lista":"14714","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2167","canal_voz":"200012167","telefone":"(11)2955-2167","id_setor":"305","setor":"Compras Indiretas-Contratos","id_depto":"2503","depto":"Viviane Sousa","registro":" 14714","relevancia":"2"},{"id_lista":"16705","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8403","canal_voz":"200018403","telefone":"(11)2967-8403","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"2371","depto":"Barros","registro":" 16705","relevancia":"2"},{"id_lista":"7290","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2151","canal_voz":"200012151","telefone":"(11)2955-2151","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"2367","depto":"Caroline ","registro":" 7290","relevancia":"2"},{"id_lista":"2870","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2150","canal_voz":"200012150","telefone":"(11)2955-2150","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"1555","depto":"C\u00edntia","registro":" 2870","relevancia":"2"},{"id_lista":"1724","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8359","canal_voz":"200018359","telefone":"(11)2967-8359","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"2366","depto":"D\u00e9bora ","registro":" 1724","relevancia":"2"},{"id_lista":"13346","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9591","canal_voz":"200019591","telefone":"(11)2967-9591","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"94","depto":"Ervandio","registro":" 13346","relevancia":"2"},{"id_lista":"16303","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2170","canal_voz":"200012170","telefone":"(11)2955-2170","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"2269","depto":"Giovanna","registro":" 16303","relevancia":"2"},{"id_lista":"14713","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2166","canal_voz":"200012166","telefone":"(11)2955-2166","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"1100","depto":"Leandro","registro":" 14713","relevancia":"2"},{"id_lista":"12332","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9583","canal_voz":"200019583","telefone":"(11)2967-9583","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"1926","depto":"Paulo Silva","registro":" 12332","relevancia":"2"},{"id_lista":"12331","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9592","canal_voz":"200019592","telefone":"(11)2967-9592","id_setor":"306","setor":"Compras Indiretas-Controles","id_depto":"722","depto":"Thiago Sim\u00f5es","registro":" 12331","relevancia":"2"},{"id_lista":"1717","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9668","canal_voz":"200019668","telefone":"(11)2967-9668","id_setor":"307","setor":"Compras Indiretas-Coordena\u00e7\u00e3o","id_depto":"97","depto":"Fabiana","registro":" 1717","relevancia":"2"},{"id_lista":"15838","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2176","canal_voz":"200012176","telefone":"(11)2955-2176","id_setor":"307","setor":"Compras Indiretas-Coordena\u00e7\u00e3o","id_depto":"2370","depto":"Kasu","registro":" 15838","relevancia":"2"},{"id_lista":"17141","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8379","canal_voz":"200018379","telefone":"(11)2967-8379","id_setor":"19","setor":"Contabilidade","id_depto":"182","depto":"George","registro":" 17141","relevancia":"2"},{"id_lista":"1812","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8244","canal_voz":"200018244","telefone":"(11)2967-8244","id_setor":"19","setor":"Contabilidade","id_depto":"192","depto":"Rose","registro":" 1812","relevancia":"2"},{"id_lista":"1807","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9604","canal_voz":"200019604","telefone":"(11)2967-9604","id_setor":"319","setor":"Contabilidade \/ Centraliza\u00e7\u00e3o de Notas ADM","id_depto":"2568","depto":"Luciana Fonseca","registro":" 1807","relevancia":"2"},{"id_lista":"7939","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8294","canal_voz":"200018294","telefone":"(11)2967-8294","id_setor":"319","setor":"Contabilidade \/ Centraliza\u00e7\u00e3o de Notas ADM","id_depto":"947","depto":"Mariana","registro":" 7939","relevancia":"2"},{"id_lista":"7947","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9636","canal_voz":"200019636","telefone":"(11)2967-9636","id_setor":"319","setor":"Contabilidade \/ Centraliza\u00e7\u00e3o de Notas ADM","id_depto":"1723","depto":"Murilo ","registro":" 7947","relevancia":"2"},{"id_lista":"17138","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6414","canal_voz":"200016414","telefone":"(11)2795-6414","id_setor":"319","setor":"Contabilidade \/ Centraliza\u00e7\u00e3o de Notas ADM","id_depto":"2570","depto":"Salim","registro":" 17138","relevancia":"2"},{"id_lista":"17139","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6405","canal_voz":"200016405","telefone":"(11)2795-6405","id_setor":"319","setor":"Contabilidade \/ Centraliza\u00e7\u00e3o de Notas ADM","id_depto":"1098","depto":"Tatiane ","registro":" 17139","relevancia":"2"},{"id_lista":"1801","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8473","canal_voz":"200018473","telefone":"(11)2967-8473","id_setor":"321","setor":"Contabilidade \/ Custos","id_depto":"1630","depto":"Edson claro","registro":" 1801","relevancia":"2"},{"id_lista":"11757","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9655","canal_voz":"200019655","telefone":"(11)2967-9655","id_setor":"321","setor":"Contabilidade \/ Custos","id_depto":"2560","depto":"Kaique Cordeiro","registro":" 11757","relevancia":"2"},{"id_lista":"11740","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8222","canal_voz":"200018222","telefone":"(11)2967-8222","id_setor":"321","setor":"Contabilidade \/ Custos","id_depto":"2418","depto":"Let\u00edcia ","registro":" 11740","relevancia":"2"},{"id_lista":"1804","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8496","canal_voz":"200018496","telefone":"(11)2967-8496","id_setor":"321","setor":"Contabilidade \/ Custos","id_depto":"184","depto":"Vanessa Quirino","registro":" 1804","relevancia":"2"},{"id_lista":"16706","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2152","canal_voz":"200012152","telefone":"(11)2955-2152","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"2394","depto":"Caio Cantelli","registro":" 16706","relevancia":"2"},{"id_lista":"7251","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8759","canal_voz":"200018759","telefone":"(11)2967-8759","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"580","depto":"Cleide","registro":" 7251","relevancia":"2"},{"id_lista":"11844","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9633","canal_voz":"200019633","telefone":"(11)2967-9633","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"2564","depto":"Fernanda Marta","registro":" 11844","relevancia":"2"},{"id_lista":"21432","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6489","canal_voz":"200016489","telefone":"(11)2795-6489","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"2770","depto":"Francisco Santos","registro":" 21432","relevancia":"2"},{"id_lista":"1789","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9653","canal_voz":"200019653","telefone":"(11)2967-9653","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"2565","depto":"Luciene Ferreira","registro":" 1789","relevancia":"2"},{"id_lista":"17140","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6411","canal_voz":"200016411","telefone":"(11)2795-6411","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"1666","depto":"Mauro","registro":" 17140","relevancia":"2"},{"id_lista":"11845","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9634","canal_voz":"200019634","telefone":"(11)2967-9634","id_setor":"320","setor":"Contabilidade \/ Gest\u00e3o Patrimonial","id_depto":"1780","depto":"Wallace Porto","registro":" 11845","relevancia":"2"},{"id_lista":"17136","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6407","canal_voz":"200016407","telefone":"(11)2795-6407","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"2569","depto":"Dario Jose","registro":" 17136","relevancia":"2"},{"id_lista":"1800","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9657","canal_voz":"200019657","telefone":"(11)2967-9657","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"1751","depto":"Fabiana Beatriz ","registro":" 1800","relevancia":"2"},{"id_lista":"7951","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8224","canal_voz":"200018224","telefone":"(11)2967-8224","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"2558","depto":"Jocimara Milone","registro":" 7951","relevancia":"2"},{"id_lista":"1787","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8279","canal_voz":"200018279","telefone":"(11)2967-8279","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"2563","depto":"Katia Jaqueline","registro":" 1787","relevancia":"2"},{"id_lista":"17134","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6417","canal_voz":"200016417","telefone":"(11)2795-6417","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"677","depto":"Leonardo","registro":" 17134","relevancia":"2"},{"id_lista":"17137","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6410","canal_voz":"200016410","telefone":"(11)2795-6410","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"2559","depto":"Thainara Lemes","registro":" 17137","relevancia":"2"},{"id_lista":"17135","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6419","canal_voz":"200016419","telefone":"(11)2795-6419","id_setor":"318","setor":"Contabilidade \/ Report","id_depto":"950","depto":"Whendel","registro":" 17135","relevancia":"2"},{"id_lista":"3248","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9522","canal_voz":"200019522","telefone":"(11)2967-9522","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"1603","depto":"Adriana Trigueiro","registro":" 3248","relevancia":"2"},{"id_lista":"11736","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9635","canal_voz":"200019635","telefone":"(11)2967-9635","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"2235","depto":"Bruno \/ patricia","registro":" 11736","relevancia":"2"},{"id_lista":"21182","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8499","canal_voz":"200018499","telefone":"(11)2967-8499","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"2756","depto":"Paola \/ Gabriel","registro":" 21182","relevancia":"2"},{"id_lista":"7946","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9654","canal_voz":"200019654","telefone":"(11)2967-9654","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"1639","depto":"Patricia Ferreira","registro":" 7946","relevancia":"2"},{"id_lista":"7938","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9656","canal_voz":"200019656","telefone":"(11)2967-9656","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"664","depto":"Rosangela","registro":" 7938","relevancia":"2"},{"id_lista":"1796","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8223","canal_voz":"200018223","telefone":"(11)2967-8223","id_setor":"169","setor":"Contabilidade\/ GAC","id_depto":"1605","depto":"Vinicius Rissato ","registro":" 1796","relevancia":"2"},{"id_lista":"1824","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8311","canal_voz":"200018311","telefone":"(11)2967-8311","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"204","depto":"Cristina","registro":" 1824","relevancia":"2"},{"id_lista":"7929","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8760","canal_voz":"200018760","telefone":"(11)2967-8760","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"2469","depto":"Donisete Bezerra","registro":" 7929","relevancia":"2"},{"id_lista":"7928","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9502","canal_voz":"200019502","telefone":"(11)2967-9502","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"2755","depto":"\u00c9len","registro":" 7928","relevancia":"2"},{"id_lista":"1968","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8339","canal_voz":"200018339","telefone":"(11)2967-8339","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"1200","depto":"Eudes","registro":" 1968","relevancia":"2"},{"id_lista":"7207","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8771","canal_voz":"200018771","telefone":"(11)2967-8771","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"576","depto":"F\u00e1bio Biondi","registro":" 7207","relevancia":"2"},{"id_lista":"1823","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8211","canal_voz":"200018211","telefone":"(11)2967-8211","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"1187","depto":"Fabio Martins","registro":" 1823","relevancia":"2"},{"id_lista":"1825","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8378","canal_voz":"200018378","telefone":"(11)2967-8378","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"1724","depto":"Izabela ","registro":" 1825","relevancia":"2"},{"id_lista":"8126","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9542","canal_voz":"200019542","telefone":"(11)2967-9542","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"2415","depto":"Juliana Maieru","registro":" 8126","relevancia":"2"},{"id_lista":"7161","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8754","canal_voz":"200018754","telefone":"(11)2967-8754","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"1052","depto":"Luana","registro":" 7161","relevancia":"2"},{"id_lista":"7449","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8763","canal_voz":"200018763","telefone":"(11)2967-8763","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"1346","depto":"Raoni","registro":" 7449","relevancia":"2"},{"id_lista":"7927","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8774","canal_voz":"200018774","telefone":"(11)2967-8774","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"270","depto":"Ronaldo","registro":" 7927","relevancia":"2"},{"id_lista":"9345","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2448","canal_voz":"200012448","telefone":"(11)2955-2448","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"2513","depto":"Sthephany\/Heitor","registro":" 9345","relevancia":"2"},{"id_lista":"7162","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8757","canal_voz":"200018757","telefone":"(11)2967-8757","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"811","depto":"Tamires","registro":" 7162","relevancia":"2"},{"id_lista":"11735","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2491","canal_voz":"200012491","telefone":"(11)2955-2491","id_setor":"21","setor":"Controladoria","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 11735","relevancia":"2"},{"id_lista":"6729","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9557","canal_voz":"200019557","telefone":"(11)2967-9557","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"612","depto":"Carolina","registro":" 6729","relevancia":"2"},{"id_lista":"7076","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8993","canal_voz":"200018993","telefone":"(11)2967-8993","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"2176","depto":"Carolina Aguilar","registro":" 7076","relevancia":"2"},{"id_lista":"8418","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8988","canal_voz":"200018988","telefone":"(11)2967-8988","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"1885","depto":"Cristiane Okubo","registro":" 8418","relevancia":"2"},{"id_lista":"1829","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9504","canal_voz":"200019504","telefone":"(11)2967-9504","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"2076","depto":"Ellen Gomes ","registro":" 1829","relevancia":"2"},{"id_lista":"12686","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2495","canal_voz":"200012495","telefone":"(11)2955-2495","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"1835","depto":"Talita Ferreira ","registro":" 12686","relevancia":"2"},{"id_lista":"1827","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8422","canal_voz":"200018422","telefone":"(11)2967-8422","id_setor":"22","setor":"Controles Internos","id_depto":"2051","depto":"Vanessa Leite ","registro":" 1827","relevancia":"2"},{"id_lista":"9337","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2446","canal_voz":"200012446","telefone":"(11)2955-2446","id_setor":"150","setor":"Cooperata - Atendimento","id_depto":"2654","depto":"Kevin","registro":" 9337","relevancia":"2"},{"id_lista":"10648","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2437","canal_voz":"200012437","telefone":"(11)2955-2437","id_setor":"150","setor":"Cooperata - Atendimento","id_depto":"2311","depto":"Ma\u00edsa","registro":" 10648","relevancia":"2"},{"id_lista":"17866","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8253","canal_voz":"200018253","telefone":"(11)2967-8253","id_setor":"334","setor":"Cooperata - Cadastro","id_depto":"1253","depto":"Thayna ","registro":" 17866","relevancia":"2"},{"id_lista":"1938","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8394","canal_voz":"200018394","telefone":"(11)2967-8394","id_setor":"332","setor":"Cooperata - Cobran\u00e7a","id_depto":"2653","depto":"Michele","registro":" 1938","relevancia":"2"},{"id_lista":"17865","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2436","canal_voz":"200012436","telefone":"(11)2955-2436","id_setor":"341","setor":"Cooperata - Comunica\u00e7\u00e3o e Treinamento","id_depto":"1644","depto":"Barbara Lemos ","registro":" 17865","relevancia":"2"},{"id_lista":"17936","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6466","canal_voz":"200016466","telefone":"(11)2795-6466","id_setor":"340","setor":"Cooperata - Controladoria","id_depto":"2697","depto":"Anderson Silvestre","registro":" 17936","relevancia":"2"},{"id_lista":"17938","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6582","canal_voz":"200016582","telefone":"(11)2795-6582","id_setor":"343","setor":"Cooperata - Controles Internos","id_depto":"2699","depto":"Let\u00edcia Teixeira","registro":" 17938","relevancia":"2"},{"id_lista":"17934","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6465","canal_voz":"200016465","telefone":"(11)2795-6465","id_setor":"151","setor":"Cooperata - Financeiro","id_depto":"2696","depto":"Alexsandro Silva","registro":" 17934","relevancia":"2"},{"id_lista":"17935","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6432","canal_voz":"200016432","telefone":"(11)2795-6432","id_setor":"339","setor":"Cooperata - Gerente de Neg\u00f3cios","id_depto":"320","depto":"Ana Paula","registro":" 17935","relevancia":"2"},{"id_lista":"17939","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6433","canal_voz":"200016433","telefone":"(11)2795-6433","id_setor":"348","setor":"Cooperata - Gerente Financeiro","id_depto":"2700","depto":"Weder Ribeiro","registro":" 17939","relevancia":"2"},{"id_lista":"1940","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9682","canal_voz":"200019682","telefone":"(11)2967-9682","id_setor":"342","setor":"Cooperata - Marketing","id_depto":"2264","depto":"Daniel Sanches","registro":" 1940","relevancia":"2"},{"id_lista":"17937","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6583","canal_voz":"200016583","telefone":"(11)2795-6583","id_setor":"342","setor":"Cooperata - Marketing","id_depto":"2698","depto":"Lana Ferreira","registro":" 17937","relevancia":"2"},{"id_lista":"1941","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8355","canal_voz":"200018355","telefone":"(11)2967-8355","id_setor":"333","setor":"Cooperata - Opera\u00e7\u00e3o","id_depto":"1711","depto":"Nat\u00e1lia Gomes","registro":" 1941","relevancia":"2"},{"id_lista":"17132","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2418","canal_voz":"200012418","telefone":"(11)2967-2418","id_setor":"317","setor":"Coord. Tribut\u00e1ria","id_depto":"2556","depto":"Daiany Santos","registro":" 17132","relevancia":"2"},{"id_lista":"6752","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9660","canal_voz":"200019660","telefone":"(11)2967-9660","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"1673","depto":"Adriano Ferreira","registro":" 6752","relevancia":"2"},{"id_lista":"16938","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2153","canal_voz":"200012153","telefone":"(11)2955-2153","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"2480","depto":"Auriberto","registro":" 16938","relevancia":"2"},{"id_lista":"6751","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9518","canal_voz":"200019518","telefone":"(11)2967-9518","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"505","depto":"Carlos","registro":" 6751","relevancia":"2"},{"id_lista":"1841","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8362","canal_voz":"200018362","telefone":"(11)2967-8362","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"1672","depto":"Danilo Castro","registro":" 1841","relevancia":"2"},{"id_lista":"13078","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8464","canal_voz":"200018464","telefone":"(11)2967-8464","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"408","depto":"David","registro":" 13078","relevancia":"2"},{"id_lista":"8186","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8751","canal_voz":"200018751","telefone":"(11)2967-8751","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"810","depto":"Francisco Gomes","registro":" 8186","relevancia":"2"},{"id_lista":"16478","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2122","canal_voz":"200012122","telefone":"(11)2955-2122","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"220","depto":"H\u00e9lio Medeiros","registro":" 16478","relevancia":"2"},{"id_lista":"16086","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2141","canal_voz":"200012141","telefone":"(11)2955-2141","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"2326","depto":"Humberto Lima","registro":" 16086","relevancia":"2"},{"id_lista":"7402","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9503","canal_voz":"200019503","telefone":"(11)2967-9503","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"2754","depto":"Luciana Alves","registro":" 7402","relevancia":"2"},{"id_lista":"1842","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8298","canal_voz":"200018298","telefone":"(11)2967-8298","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"222","depto":"Marco Oliveira","registro":" 1842","relevancia":"2"},{"id_lista":"6344","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9507","canal_voz":"200019507","telefone":"(11)2967-9507","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"472","depto":"Melk","registro":" 6344","relevancia":"2"},{"id_lista":"1836","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8212","canal_voz":"200018212","telefone":"(11)2967-8212","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"216","depto":"Pereira","registro":" 1836","relevancia":"2"},{"id_lista":"1837","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9691","canal_voz":"200019691","telefone":"(11)2967-9691","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"217","depto":"Roberto Mussnich","registro":" 1837","relevancia":"2"},{"id_lista":"11573","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2423","canal_voz":"200012423","telefone":"(11)2967-2423","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"621","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 11573","relevancia":"2"},{"id_lista":"7553","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9582","canal_voz":"200019582","telefone":"(11)2967-9582","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"621","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 7553","relevancia":"2"},{"id_lista":"7092","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9602","canal_voz":"200019602","telefone":"(11)2967-9602","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"566","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 7092","relevancia":"2"},{"id_lista":"7089","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8736","canal_voz":"200018736","telefone":"(11)2967-8736","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"563","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 7089","relevancia":"2"},{"id_lista":"7090","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9581","canal_voz":"200019581","telefone":"(11)2967-9581","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"564","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 7090","relevancia":"2"},{"id_lista":"1847","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8245","canal_voz":"200018245","telefone":"(11)2967-8245","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"227","depto":"Sala de Reuni\u00f5es","registro":" 1847","relevancia":"2"},{"id_lista":"6753","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9586","canal_voz":"200019586","telefone":"(11)2967-9586","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"2748","depto":"Sandra Livino","registro":" 6753","relevancia":"2"},{"id_lista":"1845","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8407","canal_voz":"200018407","telefone":"(11)2967-8407","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"225","depto":"Simone","registro":" 1845","relevancia":"2"},{"id_lista":"1848","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8204","canal_voz":"200018204","telefone":"(11)2967-8204","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"225","depto":"Simone","registro":" 1848","relevancia":"2"},{"id_lista":"8033","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8785","canal_voz":"200018785","telefone":"(11)2967-8785","id_setor":"24","setor":"Diretoria","id_depto":"1616","depto":"Vago","registro":" 8033","relevancia":"2"},{"id_lista":"13482","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8345","canal_voz":"200018345","telefone":"(11)2967-8345","id_setor":"281","setor":"Diretoria - Opera\u00e7\u00f5es","id_depto":"2156","depto":"Veronica Vanucci","registro":" 13482","relevancia":"2"},{"id_lista":"11067","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8446","canal_voz":"200018446","telefone":"(11)2967-8446","id_setor":"226","setor":"Estoque Armaz\u00e9m","id_depto":"2396","depto":"Adriano\/Celio","registro":" 11067","relevancia":"2"},{"id_lista":"11069","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2460","canal_voz":"200012460","telefone":"(11)2955-2460","id_setor":"226","setor":"Estoque Armaz\u00e9m","id_depto":"2397","depto":"Alan\/Renan","registro":" 11069","relevancia":"2"},{"id_lista":"16707","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9544","canal_voz":"200019544","telefone":"(11)2967-9544","id_setor":"226","setor":"Estoque Armaz\u00e9m","id_depto":"2399","depto":"Cido\/Thiago","registro":" 16707","relevancia":"2"},{"id_lista":"11070","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2459","canal_voz":"200012459","telefone":"(11)2955-2459","id_setor":"226","setor":"Estoque Armaz\u00e9m","id_depto":"2398","depto":"Gabriel\/Samuel","registro":" 11070","relevancia":"2"},{"id_lista":"6730","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9554","canal_voz":"200019554","telefone":"(11)2967-9554","id_setor":"47","setor":"Expans\u00e3o","id_depto":"2373","depto":"Fernanda Litterio","registro":" 6730","relevancia":"2"},{"id_lista":"1985","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8358","canal_voz":"200018358","telefone":"(11)2967-8358","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2450","depto":"Douglas\/Michael\/Danillo","registro":" 1985","relevancia":"2"},{"id_lista":"1851","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8328","canal_voz":"200018328","telefone":"(11)2967-8328","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2449","depto":"Eduardo\/Crispim","registro":" 1851","relevancia":"2"},{"id_lista":"1983","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8225","canal_voz":"200018225","telefone":"(11)2967-8225","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2452","depto":"Gabriel\/Renan","registro":" 1983","relevancia":"2"},{"id_lista":"1986","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9622","canal_voz":"200019622","telefone":"(11)2967-9622","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2451","depto":"Janifer\/Wesley\/Rogerio","registro":" 1986","relevancia":"2"},{"id_lista":"1852","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8445","canal_voz":"200018445","telefone":"(11)2967-8445","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2453","depto":"Natanael\/Aline\/Vinicius","registro":" 1852","relevancia":"2"},{"id_lista":"1850","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8455","canal_voz":"200018455","telefone":"(11)2967-8455","id_setor":"25","setor":"Expedi\u00e7\u00e3o","id_depto":"2454","depto":"Thiago\/Rafael\/Fernando","registro":" 1850","relevancia":"2"},{"id_lista":"17508","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6523","canal_voz":"200016523","telefone":"(11)2795-6523","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2149","depto":"Adriana Souza","registro":" 17508","relevancia":"2"},{"id_lista":"17509","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6522","canal_voz":"200016522","telefone":"(11)2795-6522","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2589","depto":"Dezir\u00e9e","registro":" 17509","relevancia":"2"},{"id_lista":"1687","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8486","canal_voz":"200018486","telefone":"(11)2967-8486","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"973","depto":"Elvis ","registro":" 1687","relevancia":"2"},{"id_lista":"7017","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8777","canal_voz":"200018777","telefone":"(11)2967-8777","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2148","depto":"Josilene","registro":" 7017","relevancia":"2"},{"id_lista":"10789","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8272","canal_voz":"200018272","telefone":"(11)2967-8272","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2590","depto":"Juscicleide \/ Denilson","registro":" 10789","relevancia":"2"},{"id_lista":"17510","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6525","canal_voz":"200016525","telefone":"(11)2795-6525","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"1099","depto":"Katia","registro":" 17510","relevancia":"2"},{"id_lista":"17511","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6520","canal_voz":"200016520","telefone":"(11)2795-6520","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2591","depto":"Maria Ant\u00f4nia","registro":" 17511","relevancia":"2"},{"id_lista":"17512","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6524","canal_voz":"200016524","telefone":"(11)2795-6524","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"1531","depto":"VALDEMAR","registro":" 17512","relevancia":"2"},{"id_lista":"17513","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6521","canal_voz":"200016521","telefone":"(11)2795-6521","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"2592","depto":"Valdira","registro":" 17513","relevancia":"2"},{"id_lista":"1686","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8258","canal_voz":"200018258","telefone":"(11)2967-8258","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"1496","depto":"Vanessa","registro":" 1686","relevancia":"2"},{"id_lista":"17514","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6519","canal_voz":"200016519","telefone":"(11)2795-6519","id_setor":"262","setor":"Financeiro - cr\u00e9dito e cobran\u00e7a","id_depto":"812","depto":"Vinicius","registro":" 17514","relevancia":"2"},{"id_lista":"1857","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8262","canal_voz":"200018262","telefone":"(11)2967-8262","id_setor":"225","setor":"Financeiro - Ger\u00eancia ","id_depto":"237","depto":"Marcelo Hashimoto","registro":" 1857","relevancia":"2"},{"id_lista":"10272","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2457","canal_voz":"200012457","telefone":"(11)2955-2457","id_setor":"279","setor":"Financeiro - Planejamento","id_depto":"1596","depto":"Adriana Melo ","registro":" 10272","relevancia":"2"},{"id_lista":"1816","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8264","canal_voz":"200018264","telefone":"(11)2967-8264","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"795","depto":"Angelo Santos","registro":" 1816","relevancia":"2"},{"id_lista":"1817","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8268","canal_voz":"200018268","telefone":"(11)2967-8268","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"1149","depto":"Antonio Adriano","registro":" 1817","relevancia":"2"},{"id_lista":"1815","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8266","canal_voz":"200018266","telefone":"(11)2967-8266","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"2050","depto":"Fabiana \/ Sirlei ","registro":" 1815","relevancia":"2"},{"id_lista":"1821","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9614","canal_voz":"200019614","telefone":"(11)2967-9614","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"1784","depto":"Gabriella \/ Daniel ","registro":" 1821","relevancia":"2"},{"id_lista":"1818","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8239","canal_voz":"200018239","telefone":"(11)2967-8239","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"793","depto":"Gislene Oliveira","registro":" 1818","relevancia":"2"},{"id_lista":"1822","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8215","canal_voz":"200018215","telefone":"(11)2967-8215","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"93","depto":"Guilherme","registro":" 1822","relevancia":"2"},{"id_lista":"1819","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8243","canal_voz":"200018243","telefone":"(11)2967-8243","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"1154","depto":"Patricia Gomes ","registro":" 1819","relevancia":"2"},{"id_lista":"1820","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8267","canal_voz":"200018267","telefone":"(11)2967-8267","id_setor":"20","setor":"Financeiro Contas a Pagar","id_depto":"794","depto":"Wagner Rodrigo","registro":" 1820","relevancia":"2"},{"id_lista":"1854","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8351","canal_voz":"200018351","telefone":"(11)2967-8351","id_setor":"219","setor":"Financeiro FCC ","id_depto":"1825","depto":"Fatima Santos \/ Monice Almeida ","registro":" 1854","relevancia":"2"},{"id_lista":"10172","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2451","canal_voz":"200012451","telefone":"(11)2955-2451","id_setor":"219","setor":"Financeiro FCC ","id_depto":"1399","depto":"Fechamento","registro":" 10172","relevancia":"2"},{"id_lista":"10173","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2452","canal_voz":"200012452","telefone":"(11)2955-2452","id_setor":"219","setor":"Financeiro FCC ","id_depto":"1399","depto":"Fechamento","registro":" 10173","relevancia":"2"},{"id_lista":"10174","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2434","canal_voz":"200012434","telefone":"(11)2955-2434","id_setor":"219","setor":"Financeiro FCC ","id_depto":"1399","depto":"Fechamento","registro":" 10174","relevancia":"2"},{"id_lista":"1855","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9643","canal_voz":"200019643","telefone":"(11)2967-9643","id_setor":"219","setor":"Financeiro FCC ","id_depto":"1826","depto":"Leandro Araujo \/ Claudete Santos ","registro":" 1855","relevancia":"2"},{"id_lista":"10175","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2116 ","canal_voz":"200012116 ","telefone":"(11)2955-2116 ","id_setor":"155","setor":"Financeiro outros ","id_depto":"1401","depto":"Edi Xavier","registro":" 10175","relevancia":"2"},{"id_lista":"2871","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9515","canal_voz":"200019515","telefone":"(11)2967-9515","id_setor":"156","setor":"Financeiro Seguros","id_depto":"1400","depto":"Aldeanes Luz","registro":" 2871","relevancia":"2"},{"id_lista":"10271","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2454","canal_voz":"200012454","telefone":"(11)2955-2454","id_setor":"156","setor":"Financeiro Seguros","id_depto":"796","depto":"Caique Basto","registro":" 10271","relevancia":"2"},{"id_lista":"1980","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8265","canal_voz":"200018265","telefone":"(11)2967-8265","id_setor":"42","setor":"Financeiro Tesouraria","id_depto":"1823","depto":"Camila Moura \/ Vivian Silva ","registro":" 1980","relevancia":"2"},{"id_lista":"1979","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8229","canal_voz":"200018229","telefone":"(11)2967-8229","id_setor":"42","setor":"Financeiro Tesouraria","id_depto":"1600","depto":"Dailde Alencar ","registro":" 1979","relevancia":"2"},{"id_lista":"1978","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8291","canal_voz":"200018291","telefone":"(11)2967-8291","id_setor":"42","setor":"Financeiro Tesouraria","id_depto":"1824","depto":"Patricia Satake \/ Thiago Souza  ","registro":" 1978","relevancia":"2"},{"id_lista":"1856","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8299","canal_voz":"200018299","telefone":"(11)2967-8299","id_setor":"42","setor":"Financeiro Tesouraria","id_depto":"1258","depto":"Ricardo Monteiro \/ Andr\u00e9ia Figueredo ","registro":" 1856","relevancia":"2"},{"id_lista":"11076","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2471","canal_voz":"200012471","telefone":"(11)2955-2471","id_setor":"181","setor":"Inform\u00e1tica ","id_depto":"2055","depto":"Data Center Servidor ","registro":" 11076","relevancia":"2"},{"id_lista":"11075","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2470","canal_voz":"200012470","telefone":"(11)2955-2470","id_setor":"181","setor":"Inform\u00e1tica ","id_depto":"2054","depto":"Data Center Telecom","registro":" 11075","relevancia":"2"},{"id_lista":"1871","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8301","canal_voz":"200018301","telefone":"(11)2967-8301","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"2324","depto":"Graziela Silva ","registro":" 1871","relevancia":"2"},{"id_lista":"7075","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9686","canal_voz":"200019686","telefone":"(11)2967-9686","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"2113","depto":"Kelly Cristina","registro":" 7075","relevancia":"2"},{"id_lista":"1872","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8324","canal_voz":"200018324","telefone":"(11)2967-8324","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"252","depto":"Marco Antonio","registro":" 1872","relevancia":"2"},{"id_lista":"15751","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2174","canal_voz":"200012174","telefone":"(11)2955-2174","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"2360","depto":"Rafaela Sanches ","registro":" 15751","relevancia":"2"},{"id_lista":"7084","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8727","canal_voz":"200018727","telefone":"(11)2967-8727","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"558","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 7084","relevancia":"2"},{"id_lista":"8029","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8724","canal_voz":"200018724","telefone":"(11)2967-8724","id_setor":"57","setor":"Inform\u00e1tica - Corporativo","id_depto":"714","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 8029","relevancia":"2"},{"id_lista":"8262","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8745","canal_voz":"200018745","telefone":"(11)2967-8745","id_setor":"29","setor":"Inform\u00e1tica - DBA - Backup","id_depto":"1430","depto":"Denise Repecka \/ Carlos","registro":" 8262","relevancia":"2"},{"id_lista":"1861","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8350","canal_voz":"200018350","telefone":"(11)2967-8350","id_setor":"29","setor":"Inform\u00e1tica - DBA - Backup","id_depto":"2280","depto":"Jamil \/ Vinicius ","registro":" 1861","relevancia":"2"},{"id_lista":"15752","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2145","canal_voz":"200012145","telefone":"(11)2955-2145","id_setor":"29","setor":"Inform\u00e1tica - DBA - Backup","id_depto":"2293","depto":"Marcio Elias","registro":" 15752","relevancia":"2"},{"id_lista":"17517","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6474","canal_voz":"200016474","telefone":"(11)2795-6474","id_setor":"29","setor":"Inform\u00e1tica - DBA - Backup","id_depto":"1474","depto":"Plinio","registro":" 17517","relevancia":"2"},{"id_lista":"6343","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9555","canal_voz":"200019555","telefone":"(11)2967-9555","id_setor":"29","setor":"Inform\u00e1tica - DBA - Backup","id_depto":"471","depto":"Yotumoto","registro":" 6343","relevancia":"2"},{"id_lista":"1864","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8494","canal_voz":"200018494","telefone":"(11)2967-8494","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"244","depto":"Alexandre","registro":" 1864","relevancia":"2"},{"id_lista":"8025","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8795","canal_voz":"200018795","telefone":"(11)2967-8795","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"2402","depto":"Alice","registro":" 8025","relevancia":"2"},{"id_lista":"1873","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8307","canal_voz":"200018307","telefone":"(11)2967-8307","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"2459","depto":"Bruno","registro":" 1873","relevancia":"2"},{"id_lista":"1866","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8395","canal_voz":"200018395","telefone":"(11)2967-8395","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"246","depto":"Denis","registro":" 1866","relevancia":"2"},{"id_lista":"3465","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9534","canal_voz":"200019534","telefone":"(11)2967-9534","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"598","depto":"Eliana","registro":" 3465","relevancia":"2"},{"id_lista":"1875","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8201","canal_voz":"200018201","telefone":"(11)2967-8201","id_setor":"124","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-ADM","id_depto":"992","depto":"N\u00e1dia","registro":" 1875","relevancia":"2"},{"id_lista":"10599","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2469","canal_voz":"200012469","telefone":"(11)2955-2469","id_setor":"292","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-BI","id_depto":"1453","depto":"Alfredo Camargo","registro":" 10599","relevancia":"2"},{"id_lista":"6735","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9565","canal_voz":"200019565","telefone":"(11)2967-9565","id_setor":"292","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-BI","id_depto":"2638","depto":"Cristina\/Rafael ","registro":" 6735","relevancia":"2"},{"id_lista":"17518","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6431","canal_voz":"200016431","telefone":"(11)2795-6431","id_setor":"292","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-BI","id_depto":"1788","depto":"Rafael Neves ","registro":" 17518","relevancia":"2"},{"id_lista":"1863","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9615","canal_voz":"200019615","telefone":"(11)2967-9615","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"1410","depto":"Arthur Junior","registro":" 1863","relevancia":"2"},{"id_lista":"9522","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8471","canal_voz":"200018471","telefone":"(11)2967-8471","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"1412","depto":"Denise Siqueira \/ Ronald","registro":" 9522","relevancia":"2"},{"id_lista":"1869","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8411","canal_voz":"200018411","telefone":"(11)2967-8411","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"1450","depto":"F\u00e1bio Lu\u00eds \/ Wladimir","registro":" 1869","relevancia":"2"},{"id_lista":"1867","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8231","canal_voz":"200018231","telefone":"(11)2967-8231","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"2337","depto":"Gilberto Bruch","registro":" 1867","relevancia":"2"},{"id_lista":"1874","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8317","canal_voz":"200018317","telefone":"(11)2967-8317","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"1411","depto":"Jefferson Santos \/ Aur\u00e9lio Sobrinho","registro":" 1874","relevancia":"2"},{"id_lista":"1870","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8302","canal_voz":"200018302","telefone":"(11)2967-8302","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"250","depto":"Jorge","registro":" 1870","relevancia":"2"},{"id_lista":"7950","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8323","canal_voz":"200018323","telefone":"(11)2967-8323","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"712","depto":"Marcelo Rodrigues","registro":" 7950","relevancia":"2"},{"id_lista":"3461","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8452","canal_voz":"200018452","telefone":"(11)2967-8452","id_setor":"30","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-COM","id_depto":"452","depto":"Maria Helena","registro":" 3461","relevancia":"2"},{"id_lista":"6267","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9541","canal_voz":"200019541","telefone":"(11)2967-9541","id_setor":"194","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-Workflow","id_depto":"467","depto":"Rubens","registro":" 6267","relevancia":"2"},{"id_lista":"2730","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9509","canal_voz":"200019509","telefone":"(11)2967-9509","id_setor":"194","setor":"Inform\u00e1tica - Desenvo-Workflow","id_depto":"393","depto":"Sidney","registro":" 2730","relevancia":"2"},{"id_lista":"10794","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2488","canal_voz":"200012488","telefone":"(11)2955-2488","id_setor":"145","setor":"Inform\u00e1tica - Governan\u00e7a TI","id_depto":"1538","depto":"Fl\u00e1vio Paca","registro":" 10794","relevancia":"2"},{"id_lista":"15754","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2144","canal_voz":"200012144","telefone":"(11)2955-2144","id_setor":"145","setor":"Inform\u00e1tica - Governan\u00e7a TI","id_depto":"2575","depto":"Marcelo\/Leticia ","registro":" 15754","relevancia":"2"},{"id_lista":"1876","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8990","canal_voz":"200018990","telefone":"(11)2967-8990","id_setor":"145","setor":"Inform\u00e1tica - Governan\u00e7a TI","id_depto":"2185","depto":"Shirley Saraiva","registro":" 1876","relevancia":"2"},{"id_lista":"10793","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2484","canal_voz":"200012484","telefone":"(11)2955-2484","id_setor":"286","setor":"Inform\u00e1tica - IDM","id_depto":"2588","depto":"Romulo Alves","registro":" 10793","relevancia":"2"},{"id_lista":"9005","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8293","canal_voz":"200018293","telefone":"(11)2967-8293","id_setor":"287","setor":"Inform\u00e1tica - Infra \/ Log\u00edstica","id_depto":"2317","depto":"Gildo","registro":" 9005","relevancia":"2"},{"id_lista":"1888","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8460","canal_voz":"200018460","telefone":"(11)2967-8460","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"268","depto":"Breda","registro":" 1888","relevancia":"2"},{"id_lista":"1892","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9676","canal_voz":"200019676","telefone":"(11)2967-9676","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"2431","depto":"Daniel Rodrigues","registro":" 1892","relevancia":"2"},{"id_lista":"7962","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8981","canal_voz":"200018981","telefone":"(11)2967-8981","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"2538","depto":"Erik Da Hora","registro":" 7962","relevancia":"2"},{"id_lista":"12330","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8457","canal_voz":"200018457","telefone":"(11)2967-8457","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"1405","depto":"F\u00e1bio Humberto ","registro":" 12330","relevancia":"2"},{"id_lista":"9999","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2191","canal_voz":"200012191","telefone":"(11)2955-2191","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"689","depto":"Thiago Sarmento","registro":" 9999","relevancia":"2"},{"id_lista":"10000","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2192","canal_voz":"200012192","telefone":"(11)2955-2192","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"1321","depto":"Wagner Souza","registro":" 10000","relevancia":"2"},{"id_lista":"15542","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2177","canal_voz":"200012177","telefone":"(11)2955-2177","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"1760","depto":"Wellington Moyses","registro":" 15542","relevancia":"2"},{"id_lista":"1891","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9677","canal_voz":"200019677","telefone":"(11)2967-9677","id_setor":"123","setor":"Informatica - Infraestrutura","id_depto":"1762","depto":"Wilson Pedro\/ Josafa","registro":" 1891","relevancia":"2"},{"id_lista":"10405","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2462","canal_voz":"200012462","telefone":"(11)2955-2462","id_setor":"299","setor":"Inform\u00e1tica - Privacidade e prote\u00e7\u00e3o de dados","id_depto":"2376","depto":"Erly Oliveira","registro":" 10405","relevancia":"2"},{"id_lista":"17124","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6453","canal_voz":"200016453","telefone":"(11)2795-6453","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2555","depto":"Alexandre Garcia","registro":" 17124","relevancia":"2"},{"id_lista":"1879","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9621","canal_voz":"200019621","telefone":"(11)2967-9621","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1842","depto":"Alexsandro","registro":" 1879","relevancia":"2"},{"id_lista":"17125","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6450","canal_voz":"200016450","telefone":"(11)2795-6450","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"745","depto":"Carlos Henrique","registro":" 17125","relevancia":"2"},{"id_lista":"13474","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2447","canal_voz":"200012447","telefone":"(11)2955-2447","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1479","depto":"Clayton","registro":" 13474","relevancia":"2"},{"id_lista":"17126","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6461","canal_voz":"200016461","telefone":"(11)2795-6461","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2542","depto":"Edson Rodrigues","registro":" 17126","relevancia":"2"},{"id_lista":"11083","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2411","canal_voz":"200012411","telefone":"(11)2955-2411","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1688","depto":"Elivelton Barbosa ","registro":" 11083","relevancia":"2"},{"id_lista":"10688","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2432","canal_voz":"200012432","telefone":"(11)2955-2432","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1082","depto":"Emerson ","registro":" 10688","relevancia":"2"},{"id_lista":"6745","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9570","canal_voz":"200019570","telefone":"(11)2967-9570","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2545","depto":"Fabricio ","registro":" 6745","relevancia":"2"},{"id_lista":"17127","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6452","canal_voz":"200016452","telefone":"(11)2795-6452","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2546","depto":"Guilherme Ezequias","registro":" 17127","relevancia":"2"},{"id_lista":"10687","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9595","canal_voz":"200019595","telefone":"(11)2967-9595","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2400","depto":"Jeferson Aguilar","registro":" 10687","relevancia":"2"},{"id_lista":"10689","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2431","canal_voz":"200012431","telefone":"(11)2955-2431","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1483","depto":"Marcio Barros","registro":" 10689","relevancia":"2"},{"id_lista":"17128","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6455","canal_voz":"200016455","telefone":"(11)2795-6455","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2549","depto":"Marcio Pereira","registro":" 17128","relevancia":"2"},{"id_lista":"17129","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6455","canal_voz":"200016455","telefone":"(11)2795-6455","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"307","depto":"Nicolas","registro":" 17129","relevancia":"2"},{"id_lista":"1880","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8297","canal_voz":"200018297","telefone":"(11)2967-8297","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"739","depto":"Rangel Coura","registro":" 1880","relevancia":"2"},{"id_lista":"17131","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6451","canal_voz":"200016451","telefone":"(11)2795-6451","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2550","depto":"Rover","registro":" 17131","relevancia":"2"},{"id_lista":"17130","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6456","canal_voz":"200016456","telefone":"(11)2795-6456","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2551","depto":"Saumir","registro":" 17130","relevancia":"2"},{"id_lista":"1881","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8226","canal_voz":"200018226","telefone":"(11)2967-8226","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"1478","depto":"Silas ","registro":" 1881","relevancia":"2"},{"id_lista":"17133","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2498","canal_voz":"200012498","telefone":"(11)2955-2498","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2553","depto":"Thalyson","registro":" 17133","relevancia":"2"},{"id_lista":"1883","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8439","canal_voz":"200018439","telefone":"(11)2967-8439","id_setor":"31","setor":"Inform\u00e1tica - Produ\u00e7\u00e3o","id_depto":"2554","depto":"Willian","registro":" 1883","relevancia":"2"},{"id_lista":"1894","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8430","canal_voz":"200018430","telefone":"(11)2967-8430","id_setor":"48","setor":"Inform\u00e1tica - Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","id_depto":"2298","depto":"Alisson","registro":" 1894","relevancia":"2"},{"id_lista":"16163","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8208","canal_voz":"200018208","telefone":"(11)2967-8208","id_setor":"48","setor":"Inform\u00e1tica - Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","id_depto":"2208","depto":"Henrique","registro":" 16163","relevancia":"2"},{"id_lista":"7913","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2406","canal_voz":"200012406","telefone":"(11)2967-2406","id_setor":"48","setor":"Inform\u00e1tica - Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","id_depto":"2299","depto":"Pedro","registro":" 7913","relevancia":"2"},{"id_lista":"3250","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9524","canal_voz":"200019524","telefone":"(11)2967-9524","id_setor":"48","setor":"Inform\u00e1tica - Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","id_depto":"2207","depto":"SOC","registro":" 3250","relevancia":"2"},{"id_lista":"6734","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9567","canal_voz":"200019567","telefone":"(11)2967-9567","id_setor":"48","setor":"Inform\u00e1tica - Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","id_depto":"494","depto":"Thiago","registro":" 6734","relevancia":"2"},{"id_lista":"11609","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8475","canal_voz":"200018475","telefone":"(11)2967-8475","id_setor":"158","setor":"Inform\u00e1tica - Sistemas RH","id_depto":"1803","depto":"Clebson Jadiel","registro":" 11609","relevancia":"2"},{"id_lista":"6779","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8738","canal_voz":"200018738","telefone":"(11)2967-8738","id_setor":"158","setor":"Inform\u00e1tica - Sistemas RH","id_depto":"1270","depto":"Rogerio","registro":" 6779","relevancia":"2"},{"id_lista":"2729","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9685","canal_voz":"200019685","telefone":"(11)2967-9685","id_setor":"158","setor":"Inform\u00e1tica - Sistemas RH","id_depto":"867","depto":"Yvan Oliveira","registro":" 2729","relevancia":"2"},{"id_lista":"7074","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8723","canal_voz":"200018723","telefone":"(11)2967-8723","id_setor":"32","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte","id_depto":"548","depto":"M\u00f3vel","registro":" 7074","relevancia":"2"},{"id_lista":"1895","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8304","canal_voz":"200018304","telefone":"(11)2967-8304","id_setor":"32","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte","id_depto":"275","depto":"Ricardo","registro":" 1895","relevancia":"2"},{"id_lista":"1885","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9679","canal_voz":"200019679","telefone":"(11)2967-9679","id_setor":"166","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Linux","id_depto":"1457","depto":"Adriano Soares ","registro":" 1885","relevancia":"2"},{"id_lista":"7210","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8337","canal_voz":"200018337","telefone":"(11)2967-8337","id_setor":"166","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Linux","id_depto":"572","depto":"Manoel","registro":" 7210","relevancia":"2"},{"id_lista":"1862","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9616","canal_voz":"200019616","telefone":"(11)2967-9616","id_setor":"166","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Linux","id_depto":"2391","depto":"Rafael Cardoso","registro":" 1862","relevancia":"2"},{"id_lista":"3200","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9680","canal_voz":"200019680","telefone":"(11)2967-9680","id_setor":"166","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Linux","id_depto":"2576","depto":"Sousa","registro":" 3200","relevancia":"2"},{"id_lista":"3463","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8203","canal_voz":"200018203","telefone":"(11)2967-8203","id_setor":"166","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Linux","id_depto":"1691","depto":"Tobias ","registro":" 3463","relevancia":"2"},{"id_lista":"1676","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8374","canal_voz":"200018374","telefone":"(11)2967-8374","id_setor":"165","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte RUB","id_depto":"92","depto":"Alexandre","registro":" 1676","relevancia":"2"},{"id_lista":"7209","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8336","canal_voz":"200018336","telefone":"(11)2967-8336","id_setor":"165","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte RUB","id_depto":"1081","depto":"Everton","registro":" 7209","relevancia":"2"},{"id_lista":"1669","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8377","canal_voz":"200018377","telefone":"(11)2967-8377","id_setor":"165","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte RUB","id_depto":"2418","depto":"Let\u00edcia ","registro":" 1669","relevancia":"2"},{"id_lista":"6764","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8996","canal_voz":"200018996","telefone":"(11)2967-8996","id_setor":"164","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Windows","id_depto":"2372","depto":"Carlos Eduardo","registro":" 6764","relevancia":"2"},{"id_lista":"1896","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8480","canal_voz":"200018480","telefone":"(11)2967-8480","id_setor":"164","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Windows","id_depto":"1840","depto":"Lourival Junior ","registro":" 1896","relevancia":"2"},{"id_lista":"1890","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9678","canal_voz":"200019678","telefone":"(11)2967-9678","id_setor":"164","setor":"Inform\u00e1tica - Suporte Windows","id_depto":"270","depto":"Ronaldo","registro":" 1890","relevancia":"2"},{"id_lista":"13020","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2497","canal_voz":"200012497","telefone":"(11)2955-2497","id_setor":"122","setor":"Inform\u00e1tica - Telefonia","id_depto":"1255","depto":"Aprendiz ","registro":" 13020","relevancia":"2"},{"id_lista":"1887","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8295","canal_voz":"200018295","telefone":"(11)2967-8295","id_setor":"122","setor":"Inform\u00e1tica - Telefonia","id_depto":"1886","depto":"Bruna Modesto","registro":" 1887","relevancia":"2"},{"id_lista":"8040","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8383","canal_voz":"200018383","telefone":"(11)2967-8383","id_setor":"122","setor":"Inform\u00e1tica - Telefonia","id_depto":"2174","depto":"Jhully Kawany","registro":" 8040","relevancia":"2"},{"id_lista":"7964","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8743","canal_voz":"200018743","telefone":"(11)2967-8743","id_setor":"121","setor":"Inform\u00e1tica - Tplinux","id_depto":"690","depto":"Adalberto Nunes","registro":" 7964","relevancia":"2"},{"id_lista":"13475","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2158","canal_voz":"200012158","telefone":"(11)2955-2158","id_setor":"121","setor":"Inform\u00e1tica - Tplinux","id_depto":"1471","depto":"C\u00e9sar","registro":" 13475","relevancia":"2"},{"id_lista":"1893","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8233","canal_voz":"200018233","telefone":"(11)2967-8233","id_setor":"121","setor":"Inform\u00e1tica - Tplinux","id_depto":"954","depto":"Kleber Fernando","registro":" 1893","relevancia":"2"},{"id_lista":"10791","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2486","canal_voz":"200012486","telefone":"(11)2955-2486","id_setor":"121","setor":"Inform\u00e1tica - Tplinux","id_depto":"1535","depto":"Wellington Oliveira","registro":" 10791","relevancia":"2"},{"id_lista":"11586","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8741","canal_voz":"200018741","telefone":"(11)2967-8741","id_setor":"222","setor":"Informatica \/ Sistema Fiscal","id_depto":"1458","depto":"Lamarck","registro":" 11586","relevancia":"2"},{"id_lista":"8026","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8387","canal_voz":"200018387","telefone":"(11)2967-8387","id_setor":"222","setor":"Informatica \/ Sistema Fiscal","id_depto":"1834","depto":"Leonardo Mendes ","registro":" 8026","relevancia":"2"},{"id_lista":"12729","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9650","canal_voz":"200019650","telefone":"(11)2967-9650","id_setor":"143","setor":"Inform\u00e1tica- Desenvo.Adm- Projetos","id_depto":"299","depto":"Paulo","registro":" 12729","relevancia":"2"},{"id_lista":"3462","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9506","canal_voz":"200019506","telefone":"(11)2967-9506","id_setor":"185","setor":"Informatica-Desenvo-COM-SW","id_depto":"1748","depto":"Hideraldo \/ Celio ","registro":" 3462","relevancia":"2"},{"id_lista":"10786","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2483","canal_voz":"200012483","telefone":"(11)2955-2483","id_setor":"185","setor":"Informatica-Desenvo-COM-SW","id_depto":"1641","depto":"Luciano \/ Angela","registro":" 10786","relevancia":"2"},{"id_lista":"1868","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8285","canal_voz":"200018285","telefone":"(11)2967-8285","id_setor":"185","setor":"Informatica-Desenvo-COM-SW","id_depto":"248","depto":"Marcelo","registro":" 1868","relevancia":"2"},{"id_lista":"8463","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8796","canal_voz":"200018796","telefone":"(11)2967-8796","id_setor":"185","setor":"Informatica-Desenvo-COM-SW","id_depto":"1816","depto":"Nardo \/ Vilson ","registro":" 8463","relevancia":"2"},{"id_lista":"6787","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8744","canal_voz":"200018744","telefone":"(11)2967-8744","id_setor":"185","setor":"Informatica-Desenvo-COM-SW","id_depto":"862","depto":"Silvio","registro":" 6787","relevancia":"2"},{"id_lista":"8140","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2404","canal_voz":"200012404","telefone":"(11)2955-2404","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"278","depto":"Alcina","registro":" 8140","relevancia":"2"},{"id_lista":"1898","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8274","canal_voz":"200018274","telefone":"(11)2967-8274","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"2155","depto":"Aline ","registro":" 1898","relevancia":"2"},{"id_lista":"1900","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8488","canal_voz":"200018488","telefone":"(11)2967-8488","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"280","depto":"Andre Ishini","registro":" 1900","relevancia":"2"},{"id_lista":"1903","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8368","canal_voz":"200018368","telefone":"(11)2967-8368","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"861","depto":"Dr. Carlos Manoel","registro":" 1903","relevancia":"2"},{"id_lista":"1899","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8247","canal_voz":"200018247","telefone":"(11)2967-8247","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"1379","depto":"Dr. Rodrigo Marchezepe","registro":" 1899","relevancia":"2"},{"id_lista":"1901","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8217","canal_voz":"200018217","telefone":"(11)2967-8217","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"2202","depto":"Dra. Analucia","registro":" 1901","relevancia":"2"},{"id_lista":"1902","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9673","canal_voz":"200019673","telefone":"(11)2967-9673","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"282","depto":"Dra. Vanessa","registro":" 1902","relevancia":"2"},{"id_lista":"7439","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8765","canal_voz":"200018765","telefone":"(11)2967-8765","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"638","depto":"Gabriela","registro":" 7439","relevancia":"2"},{"id_lista":"6691","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9563","canal_voz":"200019563","telefone":"(11)2967-9563","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"1101","depto":"Ingrid Tanikawa","registro":" 6691","relevancia":"2"},{"id_lista":"8400","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2413","canal_voz":"200012413","telefone":"(11)2955-2413","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"1568","depto":"Maria Gabrielle","registro":" 8400","relevancia":"2"},{"id_lista":"7551","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8758","canal_voz":"200018758","telefone":"(11)2967-8758","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"619","depto":"Matheus","registro":" 7551","relevancia":"2"},{"id_lista":"7552","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8753","canal_voz":"200018753","telefone":"(11)2967-8753","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"620","depto":"Paulo Marcio","registro":" 7552","relevancia":"2"},{"id_lista":"6794","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9500","canal_voz":"200019500","telefone":"(11)2967-9500","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"1334","depto":"Paulo Oliveira","registro":" 6794","relevancia":"2"},{"id_lista":"1906","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8393","canal_voz":"200018393","telefone":"(11)2967-8393","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"697","depto":"Ricardo","registro":" 1906","relevancia":"2"},{"id_lista":"7438","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8762","canal_voz":"200018762","telefone":"(11)2967-8762","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"591","depto":"Rudy","registro":" 7438","relevancia":"2"},{"id_lista":"11049","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8731","canal_voz":"200018731","telefone":"(11)2967-8731","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"563","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 11049","relevancia":"2"},{"id_lista":"8401","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2412","canal_voz":"200012412","telefone":"(11)2955-2412","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"1567","depto":"Sara Moraes","registro":" 8401","relevancia":"2"},{"id_lista":"1904","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9661","canal_voz":"200019661","telefone":"(11)2967-9661","id_setor":"33","setor":"Jur\u00eddico","id_depto":"728","depto":"Sergio","registro":" 1904","relevancia":"2"},{"id_lista":"1930","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8474","canal_voz":"200018474","telefone":"(11)2967-8474","id_setor":"313","setor":"Log\u00edstica ","id_depto":"2465","depto":"Adauto","registro":" 1930","relevancia":"2"},{"id_lista":"1663","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8373","canal_voz":"200018373","telefone":"(11)2967-8373","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"1915","depto":"Ailton","registro":" 1663","relevancia":"2"},{"id_lista":"11066","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2455","canal_voz":"200012455","telefone":"(11)2955-2455","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"1659","depto":"Alesandro","registro":" 11066","relevancia":"2"},{"id_lista":"11410","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8779","canal_voz":"200018779","telefone":"(11)2967-8779","id_setor":"313","setor":"Log\u00edstica ","id_depto":"2685","depto":"Bruno Hernandes","registro":" 11410","relevancia":"2"},{"id_lista":"13430","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2100","canal_voz":"200012100","telefone":"(11)2955-2100","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"745","depto":"Carlos Henrique","registro":" 13430","relevancia":"2"},{"id_lista":"6763","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9585","canal_voz":"200019585","telefone":"(11)2967-9585","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"93","depto":"Guilherme","registro":" 6763","relevancia":"2"},{"id_lista":"3338","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9525","canal_voz":"200019525","telefone":"(11)2967-9525","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"437","depto":"Josimar","registro":" 3338","relevancia":"2"},{"id_lista":"12727","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9584","canal_voz":"200019584","telefone":"(11)2967-9584","id_setor":"313","setor":"Log\u00edstica ","id_depto":"82","depto":"Marcos","registro":" 12727","relevancia":"2"},{"id_lista":"12383","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8437","canal_voz":"200018437","telefone":"(11)2967-8437","id_setor":"313","setor":"Log\u00edstica ","id_depto":"2466","depto":"Michelle","registro":" 12383","relevancia":"2"},{"id_lista":"3340","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9527","canal_voz":"200019527","telefone":"(11)2967-9527","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"1291","depto":"Robson","registro":" 3340","relevancia":"2"},{"id_lista":"7919","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9526","canal_voz":"200019526","telefone":"(11)2967-9526","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"276","depto":"Saulo","registro":" 7919","relevancia":"2"},{"id_lista":"11754","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2115","canal_voz":"200012115","telefone":"(11)2955-2115","id_setor":"49","setor":"Log\u00edstica","id_depto":"1864","depto":"Seguran\u00e7a Alimentar - Nathalia","registro":" 11754","relevancia":"2"},{"id_lista":"10846","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9540","canal_voz":"200019540","telefone":"(11)2967-9540","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"1587","depto":"Douglas Oliveira","registro":" 10846","relevancia":"2"},{"id_lista":"10845","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8426","canal_voz":"200018426","telefone":"(11)2967-8426","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"2198","depto":"Elaine ","registro":" 10845","relevancia":"2"},{"id_lista":"1913","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8469","canal_voz":"200018469","telefone":"(11)2967-8469","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"293","depto":"F\u00e1bio Cesar","registro":" 1913","relevancia":"2"},{"id_lista":"2868","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9514","canal_voz":"200019514","telefone":"(11)2967-9514","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"2263","depto":"F\u00e1bio Diniz","registro":" 2868","relevancia":"2"},{"id_lista":"11063","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2190","canal_voz":"200012190","telefone":"(11)2955-2190","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"610","depto":"Felipe Brand\u00e3o","registro":" 11063","relevancia":"2"},{"id_lista":"1912","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9607","canal_voz":"200019607","telefone":"(11)2967-9607","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"292","depto":"Filippe","registro":" 1912","relevancia":"2"},{"id_lista":"9515","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2449","canal_voz":"200012449","telefone":"(11)2955-2449","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"1196","depto":"Flavia Akamine","registro":" 9515","relevancia":"2"},{"id_lista":"7545","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8761","canal_voz":"200018761","telefone":"(11)2967-8761","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"2197","depto":"Juliana Vicolle","registro":" 7545","relevancia":"2"},{"id_lista":"1919","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8467","canal_voz":"200018467","telefone":"(11)2967-8467","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"299","depto":"Paulo","registro":" 1919","relevancia":"2"},{"id_lista":"14370","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2132","canal_voz":"200012132","telefone":"(11)2955-2132","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"1095","depto":"Pedro","registro":" 14370","relevancia":"2"},{"id_lista":"1920","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9611","canal_voz":"200019611","telefone":"(11)2967-9611","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"300","depto":"Victor","registro":" 1920","relevancia":"2"},{"id_lista":"11074","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2189","canal_voz":"200012189","telefone":"(11)2955-2189","id_setor":"35","setor":"Marketing","id_depto":"812","depto":"Vinicius","registro":" 11074","relevancia":"2"},{"id_lista":"1932","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9681","canal_voz":"200019681","telefone":"(11)2967-9681","id_setor":"36","setor":"Obras","id_depto":"312","depto":"Diego","registro":" 1932","relevancia":"2"},{"id_lista":"11570","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8219","canal_voz":"200018219","telefone":"(11)2967-8219","id_setor":"36","setor":"Obras","id_depto":"1766","depto":"Estrela- Obras ","registro":" 11570","relevancia":"2"},{"id_lista":"6732","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9561","canal_voz":"200019561","telefone":"(11)2967-9561","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"2198","depto":"Elaine ","registro":" 6732","relevancia":"2"},{"id_lista":"7093","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8739","canal_voz":"200018739","telefone":"(11)2967-8739","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"2507","depto":"Haline","registro":" 7093","relevancia":"2"},{"id_lista":"16208","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2126","canal_voz":"200012126","telefone":"(11)2955-2126","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"2508","depto":"Josiane ","registro":" 16208","relevancia":"2"},{"id_lista":"16210","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2467","canal_voz":"200012467","telefone":"(11)2955-2467","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"2509","depto":"Meireane ","registro":" 16210","relevancia":"2"},{"id_lista":"7620","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9560","canal_voz":"200019560","telefone":"(11)2967-9560","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"623","depto":"Natalia Imagawa","registro":" 7620","relevancia":"2"},{"id_lista":"7930","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9562","canal_voz":"200019562","telefone":"(11)2967-9562","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"1098","depto":"Tatiane ","registro":" 7930","relevancia":"2"},{"id_lista":"6731","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9550","canal_voz":"200019550","telefone":"(11)2967-9550","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 6731","relevancia":"2"},{"id_lista":"16209","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8440","canal_voz":"200018440","telefone":"(11)2967-8440","id_setor":"172","setor":"Obras - Legaliza\u00e7\u00e3o","id_depto":"1496","depto":"Vanessa","registro":" 16209","relevancia":"2"},{"id_lista":"7085","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9552","canal_voz":"200019552","telefone":"(11)2967-9552","id_setor":"170","setor":"Obras - Reformas ","id_depto":"1606","depto":"Claudio Geromel ","registro":" 7085","relevancia":"2"},{"id_lista":"7777","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8728","canal_voz":"200018728","telefone":"(11)2967-8728","id_setor":"170","setor":"Obras - Reformas ","id_depto":"1039","depto":"Eduardo","registro":" 7777","relevancia":"2"},{"id_lista":"11615","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8436","canal_voz":"200018436","telefone":"(11)2967-8436","id_setor":"170","setor":"Obras - Reformas ","id_depto":"1836","depto":"Hugo","registro":" 11615","relevancia":"2"},{"id_lista":"11580","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9553","canal_voz":"200019553","telefone":"(11)2967-9553","id_setor":"170","setor":"Obras - Reformas ","id_depto":"720","depto":"Luiz Carlos","registro":" 11580","relevancia":"2"},{"id_lista":"1927","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8248","canal_voz":"200018248","telefone":"(11)2967-8248","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"1230","depto":"Emilly ","registro":" 1927","relevancia":"2"},{"id_lista":"1923","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8240","canal_voz":"200018240","telefone":"(11)2967-8240","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"167","depto":"Jaqueline","registro":" 1923","relevancia":"2"},{"id_lista":"1924","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8207","canal_voz":"200018207","telefone":"(11)2967-8207","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"1818","depto":"Marcia Sampaio ","registro":" 1924","relevancia":"2"},{"id_lista":"11405","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8321","canal_voz":"200018321","telefone":"(11)2967-8321","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"1740","depto":"Marcos Flavio","registro":" 11405","relevancia":"2"},{"id_lista":"7544","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8764","canal_voz":"200018764","telefone":"(11)2967-8764","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"2267","depto":"Nadja Tatiane","registro":" 7544","relevancia":"2"},{"id_lista":"7979","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9613","canal_voz":"200019613","telefone":"(11)2967-9613","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"705","depto":"Neli Mariano","registro":" 7979","relevancia":"2"},{"id_lista":"14715","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2161","canal_voz":"200012161","telefone":"(11)2955-2161","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"104","depto":"Pierre","registro":" 14715","relevancia":"2"},{"id_lista":"1921","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8453","canal_voz":"200018453","telefone":"(11)2967-8453","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"2187","depto":"Pietra","registro":" 1921","relevancia":"2"},{"id_lista":"14708","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2169","canal_voz":"200012169","telefone":"(11)2955-2169","id_setor":"205","setor":"Obras\/ADM","id_depto":"1179","depto":"Rafael Santos","registro":" 14708","relevancia":"2"},{"id_lista":"1934","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8388","canal_voz":"200018388","telefone":"(11)2967-8388","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"314","depto":"Canesin","registro":" 1934","relevancia":"2"},{"id_lista":"6728","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9551","canal_voz":"200019551","telefone":"(11)2967-9551","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"983","depto":"Eden","registro":" 6728","relevancia":"2"},{"id_lista":"11073","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8742","canal_voz":"200018742","telefone":"(11)2967-8742","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"2117","depto":"Fernando Lucena ","registro":" 11073","relevancia":"2"},{"id_lista":"6736","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9568","canal_voz":"200019568","telefone":"(11)2967-9568","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"130","depto":"Ivan","registro":" 6736","relevancia":"2"},{"id_lista":"10835","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9662","canal_voz":"200019662","telefone":"(11)2967-9662","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"1559","depto":"Prospecc\u00e7\u00e3o - Karina","registro":" 10835","relevancia":"2"},{"id_lista":"1931","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8369","canal_voz":"200018369","telefone":"(11)2967-8369","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"311","depto":"Rodrigo","registro":" 1931","relevancia":"2"},{"id_lista":"10839","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8987","canal_voz":"200018987","telefone":"(11)2967-8987","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"494","depto":"Thiago","registro":" 10839","relevancia":"2"},{"id_lista":"8581","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8750","canal_voz":"200018750","telefone":"(11)2967-8750","id_setor":"201","setor":"Obras\/Expans\u00e3o","id_depto":"2502","depto":"Veimar","registro":" 8581","relevancia":"2"},{"id_lista":"17060","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6426","canal_voz":"200016426","telefone":"(11)2795-6426","id_setor":"202","setor":"Obras\/Legaliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"251","depto":"Beatriz Alves","registro":" 17060","relevancia":"2"},{"id_lista":"17061","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6427","canal_voz":"200016427","telefone":"(11)2795-6427","id_setor":"202","setor":"Obras\/Legaliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1492","depto":"Camila ","registro":" 17061","relevancia":"2"},{"id_lista":"7824","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8794","canal_voz":"200018794","telefone":"(11)2967-8794","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1309","depto":"Antonio","registro":" 7824","relevancia":"2"},{"id_lista":"7550","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9558","canal_voz":"200019558","telefone":"(11)2967-9558","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1820","depto":"Antonio Vasconcelos ","registro":" 7550","relevancia":"2"},{"id_lista":"1911","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8441","canal_voz":"200018441","telefone":"(11)2967-8441","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"618","depto":"Aprendiz","registro":" 1911","relevancia":"2"},{"id_lista":"10796","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8333","canal_voz":"200018333","telefone":"(11)2967-8333","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"710","depto":"Daniela","registro":" 10796","relevancia":"2"},{"id_lista":"1907","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8312","canal_voz":"200018312","telefone":"(11)2967-8312","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1082","depto":"Emerson ","registro":" 1907","relevancia":"2"},{"id_lista":"8722","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8749","canal_voz":"200018749","telefone":"(11)2967-8749","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"645","depto":"F\u00e1bio","registro":" 8722","relevancia":"2"},{"id_lista":"7547","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8238","canal_voz":"200018238","telefone":"(11)2967-8238","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"615","depto":"Ismael","registro":" 7547","relevancia":"2"},{"id_lista":"7548","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8746","canal_voz":"200018746","telefone":"(11)2967-8746","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"616","depto":"Jaime","registro":" 7548","relevancia":"2"},{"id_lista":"7546","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8730","canal_voz":"200018730","telefone":"(11)2967-8730","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"614","depto":"Marco Tarantino","registro":" 7546","relevancia":"2"},{"id_lista":"7549","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8752","canal_voz":"200018752","telefone":"(11)2967-8752","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1808","depto":"Michael ","registro":" 7549","relevancia":"2"},{"id_lista":"1909","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8438","canal_voz":"200018438","telefone":"(11)2967-8438","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1040","depto":"Valdelir\/Serralheria","registro":" 1909","relevancia":"2"},{"id_lista":"8039","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8799","canal_voz":"200018799","telefone":"(11)2967-8799","id_setor":"203","setor":"Obras\/Manuten\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1588","depto":"Yara Valentim","registro":" 8039","relevancia":"2"},{"id_lista":"8035","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8980","canal_voz":"200018980","telefone":"(11)2967-8980","id_setor":"199","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"1462","depto":"Camila Lopes","registro":" 8035","relevancia":"2"},{"id_lista":"7816","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9538","canal_voz":"200019538","telefone":"(11)2967-9538","id_setor":"199","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"1433","depto":"Carlos Herrera","registro":" 7816","relevancia":"2"},{"id_lista":"1844","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8492","canal_voz":"200018492","telefone":"(11)2967-8492","id_setor":"200","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"980","depto":"Damielli ","registro":" 1844","relevancia":"2"},{"id_lista":"1922","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9612","canal_voz":"200019612","telefone":"(11)2967-9612","id_setor":"199","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"302","depto":"Felipe","registro":" 1922","relevancia":"2"},{"id_lista":"10604","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8986","canal_voz":"200018986","telefone":"(11)2967-8986","id_setor":"199","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"1819","depto":"Mauro Epiro. Jr","registro":" 10604","relevancia":"2"},{"id_lista":"8580","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8983","canal_voz":"200018983","telefone":"(11)2967-8983","id_setor":"199","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"2188","depto":"Melina","registro":" 8580","relevancia":"2"},{"id_lista":"1929","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8206","canal_voz":"200018206","telefone":"(11)2967-8206","id_setor":"200","setor":"Obras\/Projetos ","id_depto":"1616","depto":"Vago","registro":" 1929","relevancia":"2"},{"id_lista":"11606","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9639","canal_voz":"200019639","telefone":"(11)2967-9639","id_setor":"175","setor":"Oficina Empilhadeira","id_depto":"1304","depto":"Rafael","registro":" 11606","relevancia":"2"},{"id_lista":"11766","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9637","canal_voz":"200019637","telefone":"(11)2967-9637","id_setor":"175","setor":"Oficina Empilhadeira","id_depto":"311","depto":"Rodrigo","registro":" 11766","relevancia":"2"},{"id_lista":"6768","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8732","canal_voz":"200018732","telefone":"(11)2967-8732","id_setor":"37","setor":"Opera\u00e7\u00f5es","id_depto":"2325","depto":"Fernando Siman","registro":" 6768","relevancia":"2"},{"id_lista":"1721","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8282","canal_voz":"200018282","telefone":"(11)2967-8282","id_setor":"37","setor":"Opera\u00e7\u00f5es","id_depto":"101","depto":"Lanchonete","registro":" 1721","relevancia":"2"},{"id_lista":"13484","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9631","canal_voz":"200019631","telefone":"(11)2967-9631","id_setor":"37","setor":"Opera\u00e7\u00f5es","id_depto":"1445","depto":"Larissa","registro":" 13484","relevancia":"2"},{"id_lista":"7942","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8327","canal_voz":"200018327","telefone":"(11)2967-8327","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"1812","depto":"Anderson Acacio ","registro":" 7942","relevancia":"2"},{"id_lista":"17419","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6424","canal_voz":"200016424","telefone":"(11)2795-6424","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"2584","depto":"Angelita - Estagi\u00e1ria ","registro":" 17419","relevancia":"2"},{"id_lista":"17515","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6544","canal_voz":"200016544","telefone":"(11)2795-6544","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"230","depto":"Clodoaldo","registro":" 17515","relevancia":"2"},{"id_lista":"16299","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9697","canal_voz":"200019697","telefone":"(11)2967-9697","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"2582","depto":"Janine - Estagi\u00e1ria","registro":" 16299","relevancia":"2"},{"id_lista":"7974","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9631","canal_voz":"200019631","telefone":"(11)2967-9631","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"1445","depto":"Larissa","registro":" 7974","relevancia":"2"},{"id_lista":"13481","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9652","canal_voz":"200019652","telefone":"(11)2967-9652","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"2581","depto":"Matheus - Estagi\u00e1rio ","registro":" 13481","relevancia":"2"},{"id_lista":"7977","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8729","canal_voz":"200018729","telefone":"(11)2967-8729","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"703","depto":"Rog\u00e9rio Aquino","registro":" 7977","relevancia":"2"},{"id_lista":"13483","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8767","canal_voz":"200018767","telefone":"(11)2967-8767","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"1810","depto":"Ronilson Pereira ","registro":" 13483","relevancia":"2"},{"id_lista":"8184","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9511","canal_voz":"200019511","telefone":"(11)2967-9511","id_setor":"323","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cafet.\/RUB\/Promo.","id_depto":"2583","depto":"Stefany - Estagi\u00e1ria ","registro":" 8184","relevancia":"2"},{"id_lista":"17521","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8463","canal_voz":"200018463","telefone":"(11)2967-8463","id_setor":"331","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Cart\u00f5es","id_depto":"497","depto":"Julio","registro":" 17521","relevancia":"2"},{"id_lista":"11082","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2114","canal_voz":"200012114","telefone":"(11)2955-2114","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"1255","depto":"Aprendiz ","registro":" 11082","relevancia":"2"},{"id_lista":"13477","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8491","canal_voz":"200018491","telefone":"(11)2967-8491","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"2580","depto":"Douglas","registro":" 13477","relevancia":"2"},{"id_lista":"13480","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9578","canal_voz":"200019578","telefone":"(11)2967-9578","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"2214","depto":"Jane Santos","registro":" 13480","relevancia":"2"},{"id_lista":"7968","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9512","canal_voz":"200019512","telefone":"(11)2967-9512","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"1809","depto":"Jess\u00e9","registro":" 7968","relevancia":"2"},{"id_lista":"7967","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9539","canal_voz":"200019539","telefone":"(11)2967-9539","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"2169","depto":"L\u00eada Marcolino ","registro":" 7967","relevancia":"2"},{"id_lista":"7966","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9644","canal_voz":"200019644","telefone":"(11)2967-9644","id_setor":"322","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Frente de caixa","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 7966","relevancia":"2"},{"id_lista":"13487","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8748","canal_voz":"200018748","telefone":"(11)2967-8748","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"2586","depto":"Graziella","registro":" 13487","relevancia":"2"},{"id_lista":"13486","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9651","canal_voz":"200019651","telefone":"(11)2967-9651","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"1482","depto":"Marcio","registro":" 13486","relevancia":"2"},{"id_lista":"13019","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2697","ramal":"8994","canal_voz":"200018994","telefone":"(11)2697-8994","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"573","depto":"Mauricio","registro":" 13019","relevancia":"2"},{"id_lista":"7975","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8218","canal_voz":"200018218","telefone":"(11)2967-8218","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"2635","depto":"Rodrigo Pessoti","registro":" 7975","relevancia":"2"},{"id_lista":"17520","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6476","canal_voz":"200016476","telefone":"(11)2795-6476","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"2639","depto":"Stefani","registro":" 17520","relevancia":"2"},{"id_lista":"13485","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8755","canal_voz":"200018755","telefone":"(11)2967-8755","id_setor":"324","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Prev \/ Perdas","id_depto":"2163","depto":"Ver\u00f4nica Moura","registro":" 13485","relevancia":"2"},{"id_lista":"17516","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6543","canal_voz":"200016543","telefone":"(11)2795-6543","id_setor":"329","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Rub\/NPS\/Cafeteria.","id_depto":"1067","depto":"Wesley","registro":" 17516","relevancia":"2"},{"id_lista":"7733","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8356","canal_voz":"200018356","telefone":"(11)2967-8356","id_setor":"326","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Seguran\u00e7a Alimentar","id_depto":"1555","depto":"C\u00edntia","registro":" 7733","relevancia":"2"},{"id_lista":"8462","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9569","canal_voz":"200019569","telefone":"(11)2967-9569","id_setor":"326","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Seguran\u00e7a Alimentar","id_depto":"1556","depto":"Daniela","registro":" 8462","relevancia":"2"},{"id_lista":"17522","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6531","canal_voz":"200016531","telefone":"(11)2795-6531","id_setor":"326","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Seguran\u00e7a Alimentar","id_depto":"1558","depto":"Marisa","registro":" 17522","relevancia":"2"},{"id_lista":"10840","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2481","canal_voz":"200012481","telefone":"(11)2955-2481","id_setor":"325","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Seguran\u00e7a Patrimonial","id_depto":"2636","depto":"Thiago Consolin \/ Pimentel","registro":" 10840","relevancia":"2"},{"id_lista":"10505","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2405","canal_voz":"200012405","telefone":"(11)2955-2405","id_setor":"325","setor":"Opera\u00e7\u00f5es - Seguran\u00e7a Patrimonial","id_depto":"1577","depto":"Vago","registro":" 10505","relevancia":"2"},{"id_lista":"7624","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8601","canal_voz":"200018601","telefone":"(11)2967-8601","id_setor":"183","setor":"Recep\u00e7\u00e3o ","id_depto":"625","depto":"Recep\u00e7\u00e3o","registro":" 7624","relevancia":"2"},{"id_lista":"1948","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8283","canal_voz":"200018283","telefone":"(11)2967-8283","id_setor":"167","setor":"Refeit\u00f3rio","id_depto":"1558","depto":"Marisa","registro":" 1948","relevancia":"2"},{"id_lista":"1949","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8434","canal_voz":"200018434","telefone":"(11)2967-8434","id_setor":"167","setor":"Refeit\u00f3rio","id_depto":"229","depto":"Vago","registro":" 1949","relevancia":"2"},{"id_lista":"16897","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2188 ","canal_voz":"200012188 ","telefone":"(11)2955-2188 ","id_setor":"167","setor":"Refeit\u00f3rio","id_depto":"1616","depto":"Vago","registro":" 16897","relevancia":"2"},{"id_lista":"1946","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8249","canal_voz":"200018249","telefone":"(11)2967-8249","id_setor":"283","setor":"Rela\u00e7\u00f5es Sindicais e Trabalhistas","id_depto":"2189","depto":"Alberto Lacerda","registro":" 1946","relevancia":"2"},{"id_lista":"6504","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9546","canal_voz":"200019546","telefone":"(11)2967-9546","id_setor":"283","setor":"Rela\u00e7\u00f5es Sindicais e Trabalhistas","id_depto":"2243","depto":"Valeria Paulon","registro":" 6504","relevancia":"2"},{"id_lista":"8139","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2402","canal_voz":"200012402","telefone":"(11)2955-2402","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"317","depto":"Audit\u00f3rio","registro":" 8139","relevancia":"2"},{"id_lista":"15837","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2135","canal_voz":"200012135","telefone":"(11)2955-2135","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"305","depto":"Caio","registro":" 15837","relevancia":"2"},{"id_lista":"11409","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8725","canal_voz":"200018725","telefone":"(11)2967-8725","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1743","depto":"Claudia","registro":" 11409","relevancia":"2"},{"id_lista":"1944","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8221","canal_voz":"200018221","telefone":"(11)2967-8221","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"324","depto":"Fax","registro":" 1944","relevancia":"2"},{"id_lista":"12728","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8721","canal_voz":"200018721","telefone":"(11)2967-8721","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"2296","depto":"Feliphe","registro":" 12728","relevancia":"2"},{"id_lista":"7961","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8789","canal_voz":"200018789","telefone":"(11)2967-8789","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1392","depto":"Hosana","registro":" 7961","relevancia":"2"},{"id_lista":"7444","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8982","canal_voz":"200018982","telefone":"(11)2967-8982","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1099","depto":"Katia","registro":" 7444","relevancia":"2"},{"id_lista":"8034","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8793","canal_voz":"200018793","telefone":"(11)2967-8793","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"2046","depto":"Lucas Costa ","registro":" 8034","relevancia":"2"},{"id_lista":"7980","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9603","canal_voz":"200019603","telefone":"(11)2967-9603","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"706","depto":"Luciana","registro":" 7980","relevancia":"2"},{"id_lista":"9032","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2430","canal_voz":"200012430","telefone":"(11)2955-2430","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"86","depto":"Patricia","registro":" 9032","relevancia":"2"},{"id_lista":"10894","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2414","canal_voz":"200012414","telefone":"(11)2955-2414","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1385","depto":"Regiane ","registro":" 10894","relevancia":"2"},{"id_lista":"15841","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2136","canal_voz":"200012136","telefone":"(11)2955-2136","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"2302","depto":"Roniel ","registro":" 15841","relevancia":"2"},{"id_lista":"10112","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8786","canal_voz":"200018786","telefone":"(11)2967-8786","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1103","depto":"Sala Curi","registro":" 10112","relevancia":"2"},{"id_lista":"8138","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2401","canal_voz":"200012401","telefone":"(11)2955-2401","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1104","depto":"Sala de Neg\u00f3cios","registro":" 8138","relevancia":"2"},{"id_lista":"9103","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8770","canal_voz":"200018770","telefone":"(11)2967-8770","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1105","depto":"Sala Ess\u00eancia","registro":" 9103","relevancia":"2"},{"id_lista":"7982","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8787","canal_voz":"200018787","telefone":"(11)2967-8787","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1106","depto":"Sala Patrim\u00f4nio","registro":" 7982","relevancia":"2"},{"id_lista":"7081","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8783","canal_voz":"200018783","telefone":"(11)2967-8783","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"975","depto":"Samuel ","registro":" 7081","relevancia":"2"},{"id_lista":"1957","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8256","canal_voz":"200018256","telefone":"(11)2967-8256","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"1391","depto":"Simone Lima","registro":" 1957","relevancia":"2"},{"id_lista":"8597","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2429","canal_voz":"200012429","telefone":"(11)2955-2429","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"2072","depto":"Taise ","registro":" 8597","relevancia":"2"},{"id_lista":"1961","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8498","canal_voz":"200018498","telefone":"(11)2967-8498","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"319","depto":"Thais","registro":" 1961","relevancia":"2"},{"id_lista":"9104","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8985","canal_voz":"200018985","telefone":"(11)2967-8985","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"2297","depto":"Vb Servi\u00e7os","registro":" 9104","relevancia":"2"},{"id_lista":"15884","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9577","canal_voz":"200019577","telefone":"(11)2967-9577","id_setor":"8","setor":"RH","id_depto":"597","depto":"Willian","registro":" 15884","relevancia":"2"},{"id_lista":"1954","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8292","canal_voz":"200018292","telefone":"(11)2967-8292","id_setor":"192","setor":"RH - Gest\u00e3o ","id_depto":"334","depto":"Aloisia","registro":" 1954","relevancia":"2"},{"id_lista":"7528","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8737","canal_voz":"200018737","telefone":"(11)2967-8737","id_setor":"192","setor":"RH - Gest\u00e3o ","id_depto":"604","depto":"Claudia Leit\u00e3o","registro":" 7528","relevancia":"2"},{"id_lista":"1964","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8254","canal_voz":"200018254","telefone":"(11)2967-8254","id_setor":"192","setor":"RH - Gest\u00e3o ","id_depto":"204","depto":"Cristina","registro":" 1964","relevancia":"2"},{"id_lista":"1960","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8214","canal_voz":"200018214","telefone":"(11)2967-8214","id_setor":"192","setor":"RH - Gest\u00e3o ","id_depto":"340","depto":"Marcelo","registro":" 1960","relevancia":"2"},{"id_lista":"1945","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9640","canal_voz":"200019640","telefone":"(11)2967-9640","id_setor":"198","setor":"RH - Intermedica ","id_depto":"2496","depto":"Robercia","registro":" 1945","relevancia":"2"},{"id_lista":"7959","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8306","canal_voz":"200018306","telefone":"(11)2967-8306","id_setor":"207","setor":"RH - Rela\u00e7\u00f5es sindicas ","id_depto":"1671","depto":"Ed - Jose Aquino ","registro":" 7959","relevancia":"2"},{"id_lista":"17864","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2426","canal_voz":"200012426","telefone":"(11)2955-2426","id_setor":"335","setor":"RH - Remunera\u00e7\u00e3o","id_depto":"2652","depto":"Marcia Briga","registro":" 17864","relevancia":"2"},{"id_lista":"11406","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8409","canal_voz":"200018409","telefone":"(11)2967-8409","id_setor":"161","setor":"RH Armaz\u00e9m","id_depto":"2753","depto":"Moises Siliro","registro":" 11406","relevancia":"2"},{"id_lista":"17421","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6480","canal_voz":"200016480","telefone":"(11)2795-6480","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"1436","depto":"Bruno Fran\u00e7a ","registro":" 17421","relevancia":"2"},{"id_lista":"1955","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9629","canal_voz":"200019629","telefone":"(11)2967-9629","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"335","depto":"Eliane","registro":" 1955","relevancia":"2"},{"id_lista":"9336","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2444","canal_voz":"200012444","telefone":"(11)2955-2444","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"1097","depto":"Gil ","registro":" 9336","relevancia":"2"},{"id_lista":"6950","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8726","canal_voz":"200018726","telefone":"(11)2967-8726","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"336","depto":"Ilma","registro":" 6950","relevancia":"2"},{"id_lista":"1953","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9617","canal_voz":"200019617","telefone":"(11)2967-9617","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"1390","depto":"Jaqueline Lima","registro":" 1953","relevancia":"2"},{"id_lista":"17420","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6481","canal_voz":"200016481","telefone":"(11)2795-6481","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"2425","depto":"Pablo","registro":" 17420","relevancia":"2"},{"id_lista":"8593","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2422","canal_voz":"200012422","telefone":"(11)2955-2422","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"1121","depto":"Rosineide Lima ","registro":" 8593","relevancia":"2"},{"id_lista":"6771","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9588","canal_voz":"200019588","telefone":"(11)2967-9588","id_setor":"190","setor":"RH- Adm. Pessoal ","id_depto":"2587","depto":"Ta\u00eds Lima","registro":" 6771","relevancia":"2"},{"id_lista":"1666","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9620","canal_voz":"200019620","telefone":"(11)2967-9620","id_setor":"193","setor":"RH- Armaz\u00e9m ","id_depto":"1459","depto":"Isis Ichinose ","registro":" 1666","relevancia":"2"},{"id_lista":"3409","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"1160","canal_voz":"200011160","telefone":"(11)2967-1160","id_setor":"196","setor":"RH- arquivo ","id_depto":"292","depto":"Filippe","registro":" 3409","relevancia":"2"},{"id_lista":"9681","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2417","canal_voz":"200012417","telefone":"(11)2955-2417","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"749","depto":"Amanda","registro":" 9681","relevancia":"2"},{"id_lista":"13489","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9501","canal_voz":"200019501","telefone":"(11)2967-9501","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"719","depto":"Andreia","registro":" 13489","relevancia":"2"},{"id_lista":"7960","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9575","canal_voz":"200019575","telefone":"(11)2967-9575","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1757","depto":"Andreia Conessa ","registro":" 7960","relevancia":"2"},{"id_lista":"10219","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2441","canal_voz":"200012441","telefone":"(11)2955-2441","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"618","depto":"Aprendiz","registro":" 10219","relevancia":"2"},{"id_lista":"6883","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8998","canal_voz":"200018998","telefone":"(11)2967-8998","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1313","depto":"Bianca Bandeira","registro":" 6883","relevancia":"2"},{"id_lista":"6884","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8747","canal_voz":"200018747","telefone":"(11)2967-8747","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"997","depto":"Cleide","registro":" 6884","relevancia":"2"},{"id_lista":"13490","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8768","canal_voz":"200018768","telefone":"(11)2967-8768","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1387","depto":"Crislaine","registro":" 13490","relevancia":"2"},{"id_lista":"8589","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2420","canal_voz":"200012420","telefone":"(11)2955-2420","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2426","depto":"Delianne","registro":" 8589","relevancia":"2"},{"id_lista":"8592","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2416","canal_voz":"200012416","telefone":"(11)2955-2416","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1592","depto":"Edineide","registro":" 8592","relevancia":"2"},{"id_lista":"8998","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9638","canal_voz":"200019638","telefone":"(11)2967-9638","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2487","depto":"Edna Corr\u00eaa","registro":" 8998","relevancia":"2"},{"id_lista":"8900","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8791","canal_voz":"200018791","telefone":"(11)2967-8791","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1082","depto":"Emerson ","registro":" 8900","relevancia":"2"},{"id_lista":"16790","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2415","canal_voz":"200012415","telefone":"(11)2955-2415","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"406","depto":"J\u00e9ssica","registro":" 16790","relevancia":"2"},{"id_lista":"16788","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9573","canal_voz":"200019573","telefone":"(11)2967-9573","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2419","depto":"Juc\u00e9lia","registro":" 16788","relevancia":"2"},{"id_lista":"9516","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9574","canal_voz":"200019574","telefone":"(11)2967-9574","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2424","depto":"Juliana","registro":" 9516","relevancia":"2"},{"id_lista":"7957","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9572","canal_voz":"200019572","telefone":"(11)2967-9572","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2422","depto":"Kesley","registro":" 7957","relevancia":"2"},{"id_lista":"13491","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8489","canal_voz":"200018489","telefone":"(11)2967-8489","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2218","depto":"Leane Andrade","registro":" 13491","relevancia":"2"},{"id_lista":"10896","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8792","canal_voz":"200018792","telefone":"(11)2967-8792","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1716","depto":"Lorraine ","registro":" 10896","relevancia":"2"},{"id_lista":"6781","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8997","canal_voz":"200018997","telefone":"(11)2967-8997","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2423","depto":"Marcia","registro":" 6781","relevancia":"2"},{"id_lista":"6776","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9576","canal_voz":"200019576","telefone":"(11)2967-9576","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"619","depto":"Matheus","registro":" 6776","relevancia":"2"},{"id_lista":"8591","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2426","canal_voz":"200012426","telefone":"(11)2955-2426","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"557","depto":"Mirella","registro":" 8591","relevancia":"2"},{"id_lista":"13488","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8281","canal_voz":"200018281","telefone":"(11)2967-8281","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1002","depto":"Nat\u00e1lia","registro":" 13488","relevancia":"2"},{"id_lista":"8595","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2421","canal_voz":"200012421","telefone":"(11)2955-2421","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2425","depto":"Pablo","registro":" 8595","relevancia":"2"},{"id_lista":"10895","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2427","canal_voz":"200012427","telefone":"(11)2955-2427","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1385","depto":"Regiane ","registro":" 10895","relevancia":"2"},{"id_lista":"7934","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8347","canal_voz":"200018347","telefone":"(11)2967-8347","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2460","depto":"Simone ","registro":" 7934","relevancia":"2"},{"id_lista":"7958","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8780","canal_voz":"200018780","telefone":"(11)2967-8780","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1132","depto":"Simone leite","registro":" 7958","relevancia":"2"},{"id_lista":"10113","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2419","canal_voz":"200012419","telefone":"(11)2955-2419","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1062","depto":"Suelen","registro":" 10113","relevancia":"2"},{"id_lista":"7956","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8756","canal_voz":"200018756","telefone":"(11)2967-8756","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"2421","depto":"Tiago Azevedo","registro":" 7956","relevancia":"2"},{"id_lista":"16789","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2414","canal_voz":"200012414","telefone":"(11)2955-2414","id_setor":"187","setor":"RH- Centraliza\u00e7\u00e3o ","id_depto":"1496","depto":"Vanessa","registro":" 16789","relevancia":"2"},{"id_lista":"7542","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8466","canal_voz":"200018466","telefone":"(11)2967-8466","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"2155","depto":"Aline ","registro":" 7542","relevancia":"2"},{"id_lista":"7543","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8781","canal_voz":"200018781","telefone":"(11)2967-8781","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"1255","depto":"Aprendiz ","registro":" 7543","relevancia":"2"},{"id_lista":"7835","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9601","canal_voz":"200019601","telefone":"(11)2967-9601","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"2577","depto":"Bruna Monteiro","registro":" 7835","relevancia":"2"},{"id_lista":"9107","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8788","canal_voz":"200018788","telefone":"(11)2967-8788","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"2578","depto":"Camila Di Nardo","registro":" 9107","relevancia":"2"},{"id_lista":"7735","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8778","canal_voz":"200018778","telefone":"(11)2967-8778","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"2374","depto":"Kelly Monteiro","registro":" 7735","relevancia":"2"},{"id_lista":"7540","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8465","canal_voz":"200018465","telefone":"(11)2967-8465","id_setor":"191","setor":"RH- Comunica\u00e7\u00e3o Sustent.","id_depto":"1560","depto":"Vanessa Oliveira","registro":" 7540","relevancia":"2"},{"id_lista":"10836","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8468","canal_voz":"200018468","telefone":"(11)2967-8468","id_setor":"188","setor":"RH- Treinamento e Desenvolvimento ","id_depto":"2574","depto":"Bruna\/Thiago","registro":" 10836","relevancia":"2"},{"id_lista":"1958","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8459","canal_voz":"200018459","telefone":"(11)2967-8459","id_setor":"188","setor":"RH- Treinamento e Desenvolvimento ","id_depto":"1615","depto":"Erik \/ Carina","registro":" 1958","relevancia":"2"},{"id_lista":"7981","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8365","canal_voz":"200018365","telefone":"(11)2967-8365","id_setor":"188","setor":"RH- Treinamento e Desenvolvimento ","id_depto":"1115","depto":"Fl\u00e1vio Nunes \/ Olavo Coelho ","registro":" 7981","relevancia":"2"},{"id_lista":"1959","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8413","canal_voz":"200018413","telefone":"(11)2967-8413","id_setor":"188","setor":"RH- Treinamento e Desenvolvimento ","id_depto":"1614","depto":"Helison \/ Danilo","registro":" 1959","relevancia":"2"},{"id_lista":"11411","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2121","canal_voz":"200012121","telefone":"(11)2955-2121","id_setor":"188","setor":"RH- Treinamento e Desenvolvimento ","id_depto":"802","depto":"Thiago Sousa","registro":" 11411","relevancia":"2"},{"id_lista":"1969","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8353","canal_voz":"200018353","telefone":"(11)2967-8353","id_setor":"39","setor":"RM","id_depto":"1190","depto":"Jean","registro":" 1969","relevancia":"2"},{"id_lista":"6420","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9543","canal_voz":"200019543","telefone":"(11)2967-9543","id_setor":"39","setor":"RM","id_depto":"1872","depto":"Marcio\/Cezar","registro":" 6420","relevancia":"2"},{"id_lista":"11767","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8553","canal_voz":"200018553","telefone":"(11)2967-8553","id_setor":"39","setor":"RM","id_depto":"1872","depto":"Marcio\/Cezar","registro":" 11767","relevancia":"2"},{"id_lista":"1966","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8443","canal_voz":"200018443","telefone":"(11)2967-8443","id_setor":"39","setor":"RM","id_depto":"1872","depto":"Marcio\/Cezar","registro":" 1966","relevancia":"2"},{"id_lista":"11072","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2456","canal_voz":"200012456","telefone":"(11)2955-2456","id_setor":"178","setor":"Sala de Coletores","id_depto":"2413","depto":"Leticia \/ Marcos","registro":" 11072","relevancia":"2"},{"id_lista":"1971","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8286","canal_voz":"200018286","telefone":"(11)2967-8286","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"351","depto":"Entrada Armaz\u00e9m","registro":" 1971","relevancia":"2"},{"id_lista":"1972","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8289","canal_voz":"200018289","telefone":"(11)2967-8289","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"352","depto":"Port\u00e3o Principal G-1","registro":" 1972","relevancia":"2"},{"id_lista":"1973","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8213","canal_voz":"200018213","telefone":"(11)2967-8213","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"353","depto":"Portaria de Caminh\u00f5es","registro":" 1973","relevancia":"2"},{"id_lista":"1974","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8284","canal_voz":"200018284","telefone":"(11)2967-8284","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"354","depto":"Recep\u00e7\u00e3o Adm.","registro":" 1974","relevancia":"2"},{"id_lista":"1975","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8444","canal_voz":"200018444","telefone":"(11)2967-8444","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"355","depto":"Tele Atendimento","registro":" 1975","relevancia":"2"},{"id_lista":"1977","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8228","canal_voz":"200018228","telefone":"(11)2967-8228","id_setor":"41","setor":"Servi\u00e7os Gerais","id_depto":"107","depto":"Tiago","registro":" 1977","relevancia":"2"},{"id_lista":"9105","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8341","canal_voz":"200018341","telefone":"(11)2967-8341","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2367","depto":"Caroline ","registro":" 9105","relevancia":"2"},{"id_lista":"13476","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2445","canal_voz":"200012445","telefone":"(11)2955-2445","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2307","depto":"Dalete","registro":" 13476","relevancia":"2"},{"id_lista":"15886","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2443","canal_voz":"200012443","telefone":"(11)2955-2443","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2430","depto":"Dra. Beatriz","registro":" 15886","relevancia":"2"},{"id_lista":"15887","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2138","canal_voz":"200012138","telefone":"(11)2955-2138","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2308","depto":"Dra. Maria Elisa","registro":" 15887","relevancia":"2"},{"id_lista":"1947","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8477","canal_voz":"200018477","telefone":"(11)2967-8477","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2418","depto":"Let\u00edcia ","registro":" 1947","relevancia":"2"},{"id_lista":"10837","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2466","canal_voz":"200012466","telefone":"(11)2955-2466","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2204","depto":"Rui martins ","registro":" 10837","relevancia":"2"},{"id_lista":"1936","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8255","canal_voz":"200018255","telefone":"(11)2967-8255","id_setor":"309","setor":"SESMT - Sa\u00fade Ocupacional","id_depto":"2429","depto":"Sueli (Recep\u00e7\u00e3o)","registro":" 1936","relevancia":"2"},{"id_lista":"15885","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2139","canal_voz":"200012139","telefone":"(11)2955-2139","id_setor":"310","setor":"SESMT - Seguran\u00e7a do Trabalho","id_depto":"588","depto":"Gisele","registro":" 15885","relevancia":"2"},{"id_lista":"11613","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9529","canal_voz":"200019529","telefone":"(11)2967-9529","id_setor":"310","setor":"SESMT - Seguran\u00e7a do Trabalho","id_depto":"712","depto":"Marcelo Rodrigues","registro":" 11613","relevancia":"2"},{"id_lista":"1950","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8392","canal_voz":"200018392","telefone":"(11)2967-8392","id_setor":"310","setor":"SESMT - Seguran\u00e7a do Trabalho","id_depto":"1116","depto":"Val\u00e9ria Diniz","registro":" 1950","relevancia":"2"},{"id_lista":"6726","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9556","canal_voz":"200019556","telefone":"(11)2967-9556","id_setor":"140","setor":"SET","id_depto":"492","depto":"Eric","registro":" 6726","relevancia":"2"},{"id_lista":"20783","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6510","canal_voz":"200016510","telefone":"(11)2795-6510","id_setor":"370","setor":"Tecnoset","id_depto":"2752","depto":"Adilio","registro":" 20783","relevancia":"2"},{"id_lista":"7554","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9689","canal_voz":"200019689","telefone":"(11)2967-9689","id_setor":"370","setor":"Tecnoset","id_depto":"1337","depto":"Hudson","registro":" 7554","relevancia":"2"},{"id_lista":"17062","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6470","canal_voz":"200016470","telefone":"(11)2795-6470","id_setor":"44","setor":"Tribut\u00e1rio","id_depto":"1960","depto":"Camila Cavalcanti","registro":" 17062","relevancia":"2"},{"id_lista":"1987","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9626","canal_voz":"200019626","telefone":"(11)2967-9626","id_setor":"251","setor":"Tribut\u00e1rio\/Concil.\/Fiscal\/Doctos Elet.","id_depto":"2017","depto":"Eliabe Trindade\/ Telma Santos","registro":" 1987","relevancia":"2"},{"id_lista":"7914","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8995","canal_voz":"200018995","telefone":"(11)2967-8995","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1987","depto":"Ant\u00f4nio Queiroz","registro":" 7914","relevancia":"2"},{"id_lista":"12380","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8451","canal_voz":"200018451","telefone":"(11)2967-8451","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1959","depto":"Isaquiel Chagas","registro":" 12380","relevancia":"2"},{"id_lista":"12422","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8798","canal_voz":"200018798","telefone":"(11)2967-8798","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1994","depto":"Jessica Melo","registro":" 12422","relevancia":"2"},{"id_lista":"7920","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8992","canal_voz":"200018992","telefone":"(11)2967-8992","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1952","depto":"Marcos Caputo","registro":" 7920","relevancia":"2"},{"id_lista":"12421","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8366","canal_voz":"200018366","telefone":"(11)2967-8366","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"648","depto":"Renato Silva","registro":" 12421","relevancia":"2"},{"id_lista":"12379","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8331","canal_voz":"200018331","telefone":"(11)2967-8331","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1955","depto":"Robert Fran\u00e7a","registro":" 12379","relevancia":"2"},{"id_lista":"9335","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8772 ","canal_voz":"200018772 ","telefone":"(11)2967-8772 ","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1577","depto":"Vago","registro":" 9335","relevancia":"2"},{"id_lista":"7917","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9684","canal_voz":"200019684","telefone":"(11)2967-9684","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1954","depto":"Valqu\u00edria Monteiro","registro":" 7917","relevancia":"2"},{"id_lista":"13279","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8991","canal_voz":"200018991","telefone":"(11)2967-8991","id_setor":"245","setor":"Tribut\u00e1rio\/Consultoria","id_depto":"1786","depto":"Vanessa Battistella","registro":" 13279","relevancia":"2"},{"id_lista":"6755","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8338","canal_voz":"200018338","telefone":"(11)2967-8338","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"1967","depto":"Ant\u00f4nio Weber","registro":" 6755","relevancia":"2"},{"id_lista":"8504","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2418","canal_voz":"200012418","telefone":"(11)2955-2418","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"1965","depto":"Brunno Franco","registro":" 8504","relevancia":"2"},{"id_lista":"7923","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8989","canal_voz":"200018989","telefone":"(11)2967-8989","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"650","depto":"David Ruis","registro":" 7923","relevancia":"2"},{"id_lista":"8422","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9548","canal_voz":"200019548","telefone":"(11)2967-9548","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"2001","depto":"Gabriela Ara\u00fajo","registro":" 8422","relevancia":"2"},{"id_lista":"10697","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2479","canal_voz":"200012479","telefone":"(11)2955-2479","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"2002","depto":"Kellry Chaves","registro":" 10697","relevancia":"2"},{"id_lista":"8145","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2410","canal_voz":"200012410","telefone":"(11)2955-2410","id_setor":"247","setor":"Tribut\u00e1rio\/Contencioso","id_depto":"2437","depto":"Suzete Pereira ","registro":" 8145","relevancia":"2"},{"id_lista":"1707","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8420","canal_voz":"200018420","telefone":"(11)2967-8420","id_setor":"248","setor":"Tribut\u00e1rio\/Extrato Fiscal","id_depto":"2003","depto":"Francisco Silva","registro":" 1707","relevancia":"2"},{"id_lista":"12423","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2474","canal_voz":"200012474","telefone":"(11)2955-2474","id_setor":"248","setor":"Tribut\u00e1rio\/Extrato Fiscal","id_depto":"2005","depto":"Vanessa dos Santos","registro":" 12423","relevancia":"2"},{"id_lista":"16847","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8200","canal_voz":"200018200","telefone":"(11)2967-8200","id_setor":"311","setor":"Tribut\u00e1rio\/Fiscaliza\u00e7\u00f5es-ICMS","id_depto":"1284","depto":"Sergio Oliveira","registro":" 16847","relevancia":"2"},{"id_lista":"7253","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8766","canal_voz":"200018766","telefone":"(11)2967-8766","id_setor":"250","setor":"Tribut\u00e1rio\/Ger\u00eancia","id_depto":"2006","depto":"Cleodemir Martins","registro":" 7253","relevancia":"2"},{"id_lista":"8143","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2407","canal_voz":"200012407","telefone":"(11)2955-2407","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2212","depto":"Ana Mayra","registro":" 8143","relevancia":"2"},{"id_lista":"17529","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6497","canal_voz":"200016497","telefone":"(11)2795-6497","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"45","depto":"Andr\u00e9","registro":" 17529","relevancia":"2"},{"id_lista":"2001","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9649","canal_voz":"200019649","telefone":"(11)2967-9649","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2010","depto":"Andr\u00e9 Silva\/ Vasti Coyado","registro":" 2001","relevancia":"2"},{"id_lista":"17537","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6503","canal_voz":"200016503","telefone":"(11)2795-6503","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2649","depto":"Ariana ","registro":" 17537","relevancia":"2"},{"id_lista":"17523","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6500","canal_voz":"200016500","telefone":"(11)2795-6500","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2644","depto":"Beatriz Lima ","registro":" 17523","relevancia":"2"},{"id_lista":"1997","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9628","canal_voz":"200019628","telefone":"(11)2967-9628","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1492","depto":"Camila ","registro":" 1997","relevancia":"2"},{"id_lista":"1989","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8410","canal_voz":"200018410","telefone":"(11)2967-8410","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1743","depto":"Claudia","registro":" 1989","relevancia":"2"},{"id_lista":"17526","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6507","canal_voz":"200016507","telefone":"(11)2795-6507","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2647","depto":"Dulci","registro":" 17526","relevancia":"2"},{"id_lista":"1988","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8429","canal_voz":"200018429","telefone":"(11)2967-8429","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1493","depto":"Edilene","registro":" 1988","relevancia":"2"},{"id_lista":"6245","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9537","canal_voz":"200019537","telefone":"(11)2967-9537","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2648","depto":"Eliabe ","registro":" 6245","relevancia":"2"},{"id_lista":"1996","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9606","canal_voz":"200019606","telefone":"(11)2967-9606","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"208","depto":"Francisco","registro":" 1996","relevancia":"2"},{"id_lista":"2000","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9627","canal_voz":"200019627","telefone":"(11)2967-9627","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1502","depto":"Jeordan ","registro":" 2000","relevancia":"2"},{"id_lista":"17531","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"6505","canal_voz":"200016505","telefone":"(11)2967-6505","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2424","depto":"Juliana","registro":" 17531","relevancia":"2"},{"id_lista":"1998","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9625","canal_voz":"200019625","telefone":"(11)2967-9625","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2650","depto":"Lincoln","registro":" 1998","relevancia":"2"},{"id_lista":"17535","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6509","canal_voz":"200016509","telefone":"(11)2795-6509","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1448","depto":"Marli","registro":" 17535","relevancia":"2"},{"id_lista":"2771","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9692","canal_voz":"200019692","telefone":"(11)2967-9692","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1708","depto":"Natalia ","registro":" 2771","relevancia":"2"},{"id_lista":"2772","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9693","canal_voz":"200019693","telefone":"(11)2967-9693","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"299","depto":"Paulo","registro":" 2772","relevancia":"2"},{"id_lista":"2773","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9694","canal_voz":"200019694","telefone":"(11)2967-9694","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"64","depto":"Rafael","registro":" 2773","relevancia":"2"},{"id_lista":"17525","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6496","canal_voz":"200016496","telefone":"(11)2795-6496","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2646","depto":"Raquel","registro":" 17525","relevancia":"2"},{"id_lista":"17528","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6493","canal_voz":"200016493","telefone":"(11)2795-6493","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1302","depto":"Renato","registro":" 17528","relevancia":"2"},{"id_lista":"17532","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6499","canal_voz":"200016499","telefone":"(11)2795-6499","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"697","depto":"Ricardo","registro":" 17532","relevancia":"2"},{"id_lista":"17530","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6498","canal_voz":"200016498","telefone":"(11)2795-6498","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1283","depto":"Sandra Anjos","registro":" 17530","relevancia":"2"},{"id_lista":"2774","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9695","canal_voz":"200019695","telefone":"(11)2967-9695","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2211","depto":"Sandra Dias","registro":" 2774","relevancia":"2"},{"id_lista":"8144","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2408","canal_voz":"200012408","telefone":"(11)2955-2408","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1420","depto":"S\u00e9rgio Cardoso","registro":" 8144","relevancia":"2"},{"id_lista":"17534","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6494","canal_voz":"200016494","telefone":"(11)2795-6494","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1887","depto":"Sidiclei ","registro":" 17534","relevancia":"2"},{"id_lista":"17536","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6501","canal_voz":"200016501","telefone":"(11)2795-6501","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"225","depto":"Simone","registro":" 17536","relevancia":"2"},{"id_lista":"17527","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6506","canal_voz":"200016506","telefone":"(11)2795-6506","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1510","depto":"Telma ","registro":" 17527","relevancia":"2"},{"id_lista":"17524","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6495","canal_voz":"200016495","telefone":"(11)2795-6495","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2645","depto":"Thamy","registro":" 17524","relevancia":"2"},{"id_lista":"17538","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6502","canal_voz":"200016502","telefone":"(11)2795-6502","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1290","depto":"Thomas","registro":" 17538","relevancia":"2"},{"id_lista":"17533","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6508","canal_voz":"200016508","telefone":"(11)2795-6508","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"1742","depto":"Valdirene ","registro":" 17533","relevancia":"2"},{"id_lista":"6266","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9594","canal_voz":"200019594","telefone":"(11)2967-9594","id_setor":"249","setor":"Tribut\u00e1rio\/ICMS","id_depto":"2014","depto":"Welberth Mota","registro":" 6266","relevancia":"2"},{"id_lista":"8421","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9647","canal_voz":"200019647","telefone":"(11)2967-9647","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1986","depto":"Alessandra Kawano","registro":" 8421","relevancia":"2"},{"id_lista":"8420","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9648","canal_voz":"200019648","telefone":"(11)2967-9648","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1991","depto":"Antonieta Mariano","registro":" 8420","relevancia":"2"},{"id_lista":"10693","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2409","canal_voz":"200012409","telefone":"(11)2955-2409","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1989","depto":"Clayton Reis","registro":" 10693","relevancia":"2"},{"id_lista":"10695","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2477","canal_voz":"200012477","telefone":"(11)2955-2477","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1758","depto":"Crislaine Santana","registro":" 10695","relevancia":"2"},{"id_lista":"10694","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2476","canal_voz":"200012476","telefone":"(11)2955-2476","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1939","depto":"Eliane","registro":" 10694","relevancia":"2"},{"id_lista":"7817","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8775","canal_voz":"200018775","telefone":"(11)2967-8775","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1221","depto":"Marina","registro":" 7817","relevancia":"2"},{"id_lista":"1994","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9646","canal_voz":"200019646","telefone":"(11)2967-9646","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1998","depto":"Mercia Alves","registro":" 1994","relevancia":"2"},{"id_lista":"12382","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8242","canal_voz":"200018242","telefone":"(11)2967-8242","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"2187","depto":"Pietra","registro":" 12382","relevancia":"2"},{"id_lista":"2775","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9696","canal_voz":"200019696","telefone":"(11)2967-9696","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1996","depto":"Ranyeli Alves","registro":" 2775","relevancia":"2"},{"id_lista":"12381","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2468","canal_voz":"200012468","telefone":"(11)2955-2468","id_setor":"246","setor":"Tribut\u00e1rio\/ISS","id_depto":"1616","depto":"Vago","registro":" 12381","relevancia":"2"},{"id_lista":"17079","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6457","canal_voz":"200016457","telefone":"(11)2795-6457","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2531","depto":"Anderson Marques","registro":" 17079","relevancia":"2"},{"id_lista":"17065","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6435","canal_voz":"200016435","telefone":"(11)2795-6435","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2516","depto":"Andr\u00e9 Luiz","registro":" 17065","relevancia":"2"},{"id_lista":"7916","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9623","canal_voz":"200019623","telefone":"(11)2967-9623","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2536","depto":"Cezar Ramos ","registro":" 7916","relevancia":"2"},{"id_lista":"17072","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6443","canal_voz":"200016443","telefone":"(11)2795-6443","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2524","depto":"Cristiano Silva","registro":" 17072","relevancia":"2"},{"id_lista":"17082","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6468","canal_voz":"200016468","telefone":"(11)2795-6468","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2534","depto":"David Oliveira ","registro":" 17082","relevancia":"2"},{"id_lista":"17073","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6444","canal_voz":"200016444","telefone":"(11)2795-6444","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2525","depto":"Diego Lucena","registro":" 17073","relevancia":"2"},{"id_lista":"17063","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8447","canal_voz":"200018447","telefone":"(11)2967-8447","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"647","depto":"Ederson Faria","registro":" 17063","relevancia":"2"},{"id_lista":"17068","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6439","canal_voz":"200016439","telefone":"(11)2795-6439","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2520","depto":"Jane Clea","registro":" 17068","relevancia":"2"},{"id_lista":"17076","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6447","canal_voz":"200016447","telefone":"(11)2795-6447","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2528","depto":"Jhonata Silva","registro":" 17076","relevancia":"2"},{"id_lista":"17069","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6440","canal_voz":"200016440","telefone":"(11)2795-6440","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2521","depto":"Jhonatan Martins","registro":" 17069","relevancia":"2"},{"id_lista":"17077","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6448","canal_voz":"200016448","telefone":"(11)2795-6448","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2529","depto":"Lucas Cabeca ","registro":" 17077","relevancia":"2"},{"id_lista":"17070","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6441","canal_voz":"200016441","telefone":"(11)2795-6441","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2522","depto":"Lucas Santos","registro":" 17070","relevancia":"2"},{"id_lista":"17067","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6437","canal_voz":"200016437","telefone":"(11)2795-6437","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"248","depto":"Marcelo","registro":" 17067","relevancia":"2"},{"id_lista":"17074","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6445","canal_voz":"200016445","telefone":"(11)2795-6445","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2526","depto":"Mica\u00edas Serra","registro":" 17074","relevancia":"2"},{"id_lista":"17080","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6458","canal_voz":"200016458","telefone":"(11)2795-6458","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2532","depto":"Pedro Barros","registro":" 17080","relevancia":"2"},{"id_lista":"17071","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6442","canal_voz":"200016442","telefone":"(11)2795-6442","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2523","depto":"Priscila Grifo","registro":" 17071","relevancia":"2"},{"id_lista":"17075","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6446","canal_voz":"200016446","telefone":"(11)2795-6446","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2527","depto":"Priscila Lucia","registro":" 17075","relevancia":"2"},{"id_lista":"17064","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6434","canal_voz":"200016434","telefone":"(11)2795-6434","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2515","depto":"Rafael Silva ","registro":" 17064","relevancia":"2"},{"id_lista":"17066","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6436","canal_voz":"200016436","telefone":"(11)2795-6436","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2517","depto":"Sandra Macario","registro":" 17066","relevancia":"2"},{"id_lista":"17083","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8442","canal_voz":"200018442","telefone":"(11)2967-8442","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2535","depto":"Vandeilson Rocha","registro":" 17083","relevancia":"2"},{"id_lista":"17081","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6467","canal_voz":"200016467","telefone":"(11)2795-6467","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2533","depto":"Vin\u00edcius In\u00e1cio ","registro":" 17081","relevancia":"2"},{"id_lista":"17078","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6449","canal_voz":"200016449","telefone":"(11)2795-6449","id_setor":"315","setor":"Tribut\u00e1rio\/RM Centralizado","id_depto":"2530","depto":"Vitor Alves","registro":" 17078","relevancia":"2"},{"id_lista":"11575","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8414","canal_voz":"200018414","telefone":"(11)2967-8414","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"69","depto":"Alex","registro":" 11575","relevancia":"2"},{"id_lista":"16301","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2131","canal_voz":"200012131","telefone":"(11)2955-2131","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"2288","depto":"Alex Moura","registro":" 16301","relevancia":"2"},{"id_lista":"15883","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2129","canal_voz":"200012129","telefone":"(11)2955-2129","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1770","depto":"Celso","registro":" 15883","relevancia":"2"},{"id_lista":"11403","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2450","canal_voz":"200012450","telefone":"(11)2955-2450","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1470","depto":"C\u00e9sar","registro":" 11403","relevancia":"2"},{"id_lista":"1835","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2157","canal_voz":"200012157","telefone":"(11)2955-2157","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1778","depto":"Clecia ","registro":" 1835","relevancia":"2"},{"id_lista":"1704","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8361","canal_voz":"200018361","telefone":"(11)2967-8361","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"2310","depto":"Diana Yasmin","registro":" 1704","relevancia":"2"},{"id_lista":"15840","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2128","canal_voz":"200012128","telefone":"(11)2955-2128","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"492","depto":"Eric","registro":" 15840","relevancia":"2"},{"id_lista":"1710","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8405","canal_voz":"200018405","telefone":"(11)2967-8405","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1775","depto":"Ewerton ","registro":" 1710","relevancia":"2"},{"id_lista":"1689","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8384","canal_voz":"200018384","telefone":"(11)2967-8384","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"2256","depto":"Felipe Nogueira","registro":" 1689","relevancia":"2"},{"id_lista":"17560","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6548","canal_voz":"200016548","telefone":"(11)2795-6548","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1159","depto":"Fernando Souza","registro":" 17560","relevancia":"2"},{"id_lista":"11608","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2120","canal_voz":"200012120","telefone":"(11)2955-2120","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1772","depto":"Francisco Sidney ","registro":" 11608","relevancia":"2"},{"id_lista":"11574","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8482","canal_voz":"200018482","telefone":"(11)2967-8482","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1362","depto":"Lopes","registro":" 11574","relevancia":"2"},{"id_lista":"15839","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2127","canal_voz":"200012127","telefone":"(11)2955-2127","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1052","depto":"Luana","registro":" 15839","relevancia":"2"},{"id_lista":"17561","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6549","canal_voz":"200016549","telefone":"(11)2795-6549","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1948","depto":"Natalya","registro":" 17561","relevancia":"2"},{"id_lista":"15667","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8303","canal_voz":"200018303","telefone":"(11)2967-8303","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"88","depto":"S\u00e9rgio Mota","registro":" 15667","relevancia":"2"},{"id_lista":"1708","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"8402","canal_voz":"200018402","telefone":"(11)2967-8402","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1158","depto":"Tatiana Mesquita","registro":" 1708","relevancia":"2"},{"id_lista":"11576","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2464","canal_voz":"200012464","telefone":"(11)2967-2464","id_setor":"312","setor":"Vendas Balc\u00e3o","id_depto":"1777","depto":"Vanessa Reis ","registro":" 11576","relevancia":"2"},{"id_lista":"16212","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2147","canal_voz":"200012147","telefone":"(11)2955-2147","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2640","depto":"Admir","registro":" 16212","relevancia":"2"},{"id_lista":"13418","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2494","canal_voz":"200012494","telefone":"(11)2955-2494","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2472","depto":"Alecsandra","registro":" 13418","relevancia":"2"},{"id_lista":"10169","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2111","canal_voz":"200012111","telefone":"(11)2955-2111","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"1006","depto":"Bianca","registro":" 10169","relevancia":"2"},{"id_lista":"10170","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2110","canal_voz":"200012110","telefone":"(11)2955-2110","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"1881","depto":"Bruna ","registro":" 10170","relevancia":"2"},{"id_lista":"10162","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2107","canal_voz":"200012107","telefone":"(11)2955-2107","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"505","depto":"Carlos","registro":" 10162","relevancia":"2"},{"id_lista":"10167","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2113","canal_voz":"200012113","telefone":"(11)2955-2113","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"1460","depto":"Danilo ","registro":" 10167","relevancia":"2"},{"id_lista":"16214","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2490","canal_voz":"200012490","telefone":"(11)2955-2490","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"312","depto":"Diego","registro":" 16214","relevancia":"2"},{"id_lista":"17564","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6559","canal_voz":"200016559","telefone":"(11)2795-6559","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2177","depto":"Eduardo Fragnan","registro":" 17564","relevancia":"2"},{"id_lista":"10165","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2105","canal_voz":"200012105","telefone":"(11)2955-2105","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2475","depto":"Eduardo Mazzoni","registro":" 10165","relevancia":"2"},{"id_lista":"10160","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2109","canal_voz":"200012109","telefone":"(11)2955-2109","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2473","depto":"Erinaldo","registro":" 10160","relevancia":"2"},{"id_lista":"17563","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2975","ramal":"6558","canal_voz":"200016558","telefone":"(11)2975-6558","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2476","depto":"Estef\u00e2nio","registro":" 17563","relevancia":"2"},{"id_lista":"17565","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6560","canal_voz":"200016560","telefone":"(11)2795-6560","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2485","depto":"Fabia","registro":" 17565","relevancia":"2"},{"id_lista":"10164","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2104","canal_voz":"200012104","telefone":"(11)2955-2104","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"226","depto":"Fabiana","registro":" 10164","relevancia":"2"},{"id_lista":"10163","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2103","canal_voz":"200012103","telefone":"(11)2955-2103","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"208","depto":"Francisco","registro":" 10163","relevancia":"2"},{"id_lista":"13493","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"2124","canal_voz":"200012124","telefone":"(11)2967-2124","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2418","depto":"Let\u00edcia ","registro":" 13493","relevancia":"2"},{"id_lista":"10171","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2101","canal_voz":"200012101","telefone":"(11)2955-2101","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2025","depto":"Maria","registro":" 10171","relevancia":"2"},{"id_lista":"12433","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2967","ramal":"9674","canal_voz":"200019674","telefone":"(11)2967-9674","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"2470","depto":"Marliane","registro":" 12433","relevancia":"2"},{"id_lista":"16213","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2173","canal_voz":"200012173","telefone":"(11)2955-2173","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"1808","depto":"Michael ","registro":" 16213","relevancia":"2"},{"id_lista":"10161","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2102","canal_voz":"200012102","telefone":"(11)2955-2102","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"467","depto":"Rubens","registro":" 10161","relevancia":"2"},{"id_lista":"11548","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2447","canal_voz":"200012447","telefone":"(11)2955-2447","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"566","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 11548","relevancia":"2"},{"id_lista":"10168","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2112","canal_voz":"200012112","telefone":"(11)2955-2112","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"998","depto":"Thauane","registro":" 10168","relevancia":"2"},{"id_lista":"17562","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2795","ramal":"6557","canal_voz":"200016557","telefone":"(11)2795-6557","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"310","depto":"Valdir","registro":" 17562","relevancia":"2"},{"id_lista":"16983","id_filial":"1","filial":"01-MATRIZ","tl":"20","ddd":"11","prefixo":"2955","ramal":"2108","canal_voz":"200012108","telefone":"(11)2955-2108","id_setor":"259","setor":"Vendas Externas","id_depto":"1496","depto":"Vanessa","registro":" 16983","relevancia":"2"}]
