[{"id_lista":"5949","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4241","canal_voz":"200984241","telefone":"(82)3214-4241","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"1","depto":"Almoxarifado","registro":" 5949","relevancia":"2"},{"id_lista":"5927","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4204","canal_voz":"200984204","telefone":"(82)3214-4204","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"33","depto":"Cartazista","registro":" 5927","relevancia":"2"},{"id_lista":"5937","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4215","canal_voz":"200984215","telefone":"(82)3214-4215","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"11","depto":"CPD","registro":" 5937","relevancia":"2"},{"id_lista":"5938","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4216","canal_voz":"200984216","telefone":"(82)3214-4216","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"11","depto":"CPD","registro":" 5938","relevancia":"2"},{"id_lista":"14115","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4265","canal_voz":"200984265","telefone":"(82)3214-4265","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"846","depto":"Estoquista","registro":" 14115","relevancia":"2"},{"id_lista":"5943","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4231","canal_voz":"200984231","telefone":"(82)3214-4231","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"13","depto":"Financeiro","registro":" 5943","relevancia":"2"},{"id_lista":"5933","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4210","canal_voz":"200984210","telefone":"(82)3214-4210","id_setor":"1","setor":"Administra\u00e7\u00e3o","id_depto":"21","depto":"Manutenc\u00e3o","registro":" 5933","relevancia":"2"},{"id_lista":"14114","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4266","canal_voz":"200984266","telefone":"(82)3214-4266","id_setor":"229","setor":"Cart\u00e3o","id_depto":"1898","depto":"Stand Cart\u00e3o","registro":" 14114","relevancia":"2"},{"id_lista":"5952","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4246","canal_voz":"200984246","telefone":"(82)3214-4246","id_setor":"18","setor":"Compras Comerciais","id_depto":"7","depto":"Compras Coml.","registro":" 5952","relevancia":"2"},{"id_lista":"5931","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4208","canal_voz":"200984208","telefone":"(82)3214-4208","id_setor":"3","setor":"Dep\u00f3sito","id_depto":"5","depto":"Checkin","registro":" 5931","relevancia":"2"},{"id_lista":"14111","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4202","canal_voz":"200984202","telefone":"(82)3214-4202","id_setor":"3","setor":"Dep\u00f3sito","id_depto":"17","depto":"L\u00edder Deposito","registro":" 14111","relevancia":"2"},{"id_lista":"5929","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4206","canal_voz":"200984206","telefone":"(82)3214-4206","id_setor":"3","setor":"Dep\u00f3sito","id_depto":"25","depto":"RM","registro":" 5929","relevancia":"2"},{"id_lista":"5930","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4207","canal_voz":"200984207","telefone":"(82)3214-4207","id_setor":"3","setor":"Dep\u00f3sito","id_depto":"26","depto":"RM - Fax","registro":" 5930","relevancia":"2"},{"id_lista":"5947","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4238","canal_voz":"200984238","telefone":"(82)3214-4238","id_setor":"3","setor":"Dep\u00f3sito","id_depto":"31","depto":"Trocas","registro":" 5947","relevancia":"2"},{"id_lista":"14117","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4230","canal_voz":"200984230","telefone":"(82)3214-4230","id_setor":"81","setor":"Financeiro","id_depto":"13","depto":"Financeiro","registro":" 14117","relevancia":"2"},{"id_lista":"5940","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4225","canal_voz":"200984225","telefone":"(82)3214-4225","id_setor":"4","setor":"Frente de Caixa","id_depto":"3","depto":"Cadastro","registro":" 5940","relevancia":"2"},{"id_lista":"5925","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4224","canal_voz":"200984224","telefone":"(82)3214-4224","id_setor":"4","setor":"Frente de Caixa","id_depto":"3","depto":"Cadastro","registro":" 5925","relevancia":"2"},{"id_lista":"5942","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4229","canal_voz":"200984229","telefone":"(82)3214-4229","id_setor":"4","setor":"Frente de Caixa","id_depto":"4","depto":"Cadastro - Fax","registro":" 5942","relevancia":"2"},{"id_lista":"7837","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4228","canal_voz":"200984228","telefone":"(82)3214-4228","id_setor":"4","setor":"Frente de Caixa","id_depto":"14","depto":"Frente de Caixa","registro":" 7837","relevancia":"2"},{"id_lista":"5941","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4226","canal_voz":"200984226","telefone":"(82)3214-4226","id_setor":"4","setor":"Frente de Caixa","id_depto":"14","depto":"Frente de Caixa","registro":" 5941","relevancia":"2"},{"id_lista":"5950","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4243","canal_voz":"200984243","telefone":"(82)3214-4243","id_setor":"5","setor":"Ger\u00eancia","id_depto":"2","depto":"Apoio","registro":" 5950","relevancia":"2"},{"id_lista":"5944","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4233","canal_voz":"200984233","telefone":"(82)3214-4233","id_setor":"5","setor":"Ger\u00eancia","id_depto":"410","depto":"Assist. Adm.","registro":" 5944","relevancia":"2"},{"id_lista":"5928","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4205","canal_voz":"200984205","telefone":"(82)3214-4205","id_setor":"5","setor":"Ger\u00eancia","id_depto":"15","depto":"Ger\u00eancia Coml.","registro":" 5928","relevancia":"2"},{"id_lista":"5926","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4201","canal_voz":"200984201","telefone":"(82)3214-4201","id_setor":"5","setor":"Ger\u00eancia","id_depto":"29","depto":"Superv. Adm.","registro":" 5926","relevancia":"2"},{"id_lista":"5951","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4245","canal_voz":"200984245","telefone":"(82)3214-4245","id_setor":"5","setor":"Ger\u00eancia","id_depto":"30","depto":"Superv. Op.","registro":" 5951","relevancia":"2"},{"id_lista":"14112","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4203","canal_voz":"200984203","telefone":"(82)3214-4203","id_setor":"86","setor":"L\u00edder","id_depto":"20","depto":"L\u00edder Loja","registro":" 14112","relevancia":"2"},{"id_lista":"14116","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4242","canal_voz":"200984242","telefone":"(82)3214-4242","id_setor":"6","setor":"Loja","id_depto":"1172","depto":"Cafeteria ","registro":" 14116","relevancia":"2"},{"id_lista":"5948","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4240","canal_voz":"200984240","telefone":"(82)3214-4240","id_setor":"6","setor":"Loja","id_depto":"16","depto":"Hortifrutti","registro":" 5948","relevancia":"2"},{"id_lista":"5954","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4253","canal_voz":"200984253","telefone":"(82)3214-4253","id_setor":"6","setor":"Loja","id_depto":"18","depto":"L\u00edder Estoque","registro":" 5954","relevancia":"2"},{"id_lista":"5953","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4247","canal_voz":"200984247","telefone":"(82)3214-4247","id_setor":"6","setor":"Loja","id_depto":"19","depto":"L\u00edder Frios","registro":" 5953","relevancia":"2"},{"id_lista":"5955","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4257","canal_voz":"200984257","telefone":"(82)3214-4257","id_setor":"6","setor":"Loja","id_depto":"20","depto":"L\u00edder Loja","registro":" 5955","relevancia":"2"},{"id_lista":"5939","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4217","canal_voz":"200984217","telefone":"(82)3214-4217","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"412","depto":"Audit\u00f3rio","registro":" 5939","relevancia":"2"},{"id_lista":"5946","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4236","canal_voz":"200984236","telefone":"(82)3214-4236","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"23","depto":"Refeit\u00f3rio","registro":" 5946","relevancia":"2"},{"id_lista":"5945","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4235","canal_voz":"200984235","telefone":"(82)3214-4235","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"24","depto":"RH","registro":" 5945","relevancia":"2"},{"id_lista":"5932","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4209","canal_voz":"200984209","telefone":"(82)3214-4209","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"24","depto":"RH","registro":" 5932","relevancia":"2"},{"id_lista":"5936","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4214","canal_voz":"200984214","telefone":"(82)3214-4214","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"24","depto":"RH","registro":" 5936","relevancia":"2"},{"id_lista":"5957","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4261","canal_voz":"200984261","telefone":"(82)3214-4261","id_setor":"52","setor":"RH","id_depto":"852","depto":"Sala de Reuni\u00e3o","registro":" 5957","relevancia":"2"},{"id_lista":"5959","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4263","canal_voz":"200984263","telefone":"(82)3214-4263","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"1753","depto":"CFTV","registro":" 5959","relevancia":"2"},{"id_lista":"5956","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4259","canal_voz":"200984259","telefone":"(82)3214-4259","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"12","depto":"Entrada de Loja","registro":" 5956","relevancia":"2"},{"id_lista":"5958","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4262","canal_voz":"200984262","telefone":"(82)3214-4262","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"32","depto":"Guarita","registro":" 5958","relevancia":"2"},{"id_lista":"5934","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4211","canal_voz":"200984211","telefone":"(82)3214-4211","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"22","depto":"Recep\u00e7\u00e3o","registro":" 5934","relevancia":"2"},{"id_lista":"5935","id_filial":"98","filial":"98-MACEIO","tl":"20","ddd":"82","prefixo":"3214","ramal":"4212","canal_voz":"200984212","telefone":"(82)3214-4212","id_setor":"9","setor":"Seguran\u00e7a","id_depto":"28","depto":"Seguran\u00e7a","registro":" 5935","relevancia":"2"}]
